終於比我捉到你啦(有圖)

星期日係屋企樓下聽到有隻貓仔貓貓叫
之後就開始左呢個捉貓故事

話說第一日見到佢唔想諗住即刻就想捉到收編，但之後諗下望下，又有其他人係到話餵佢試下捉佢，我就諗捉到佢就收你為奴啦
跟住同我一齊捉個女仔因為捉左一陣有急事走左，留低左罐同籠比我，咁我就一個人開始捉佢啦。

呢個就係個陣一個人諗住捉佢，佢入籠就關門，當然失敗啦

樓下有一大一細貓

之後有人教如果一個人用繩會易d，同埋可以唔駛咁埋身就捉到，因為佢好有警覺性，原因係第一二日有試過捉到但失手，有關門個下比佢走甩，有夾到佢腳仔又放返佢，所以佢好怕好小心入籠

仲有佢之後叻到入籠咬一大啖走返出個籠到食，你咁叻我點夠你玩，所以之後決定用繩

呢隻大貓成日搞禍我，佢唔會入籠食，但又成日走黎走去，細貓見到佢都會驚驚地，又會係我哩埋草叢邊同我玩僕哩哩真係好靚好得意呀佢，不過我唔會怪你，下次繼續請你食罐罐

最後上網開post搵到義工幫手，一行四人一晚捉左兩個幾鐘，把握到佢唯一入去一次，一下就成功拉住無撞得返出黎
返屋企過一個溫暖既聖誕節啦

捉左咁多晚，晚晚比蚊咬到仆街先返屋企，每日都20-30啖，我d血真係咁美味？利申B+

痴撚線 偷貓放上網

用捕獸器咪得囉

樓主好波

義工們可能見到呢個post，多謝你地真係好感謝你地幫忙，如果無你地我真係唔知捉幾多日先成功，果然人多好辦事連寵貓貓

人地好地地就去捉人

好不安

拆散人地成家屌你老母

唔怪得多左咁多老鼠
D貓比人捉晒

恭喜你
希望佢係隻性格好嘅貓

點解叫偷？

好似捉精靈咁

使用要有牌，同埋你要有捕獸器

唔似一家人，大家都好留意，大貓唔會理隻細貓

係

妻離子散

希望佢會健康同開心

諗好點煮未

你有隻貓whatsapp 問佢肯唔肯

無人理佢，晚晚係草叢喵喵叫等人餵食，點似得你有人煮你食

你個膠post仲未del，快d去問下admin啦

養大先

貓義工真係左膠咁撚痴線
好好地搞鳩人捉人地嚟養

樓豬諗下如果有一日你係街行行下比人捉咗會點

大貓又唔見你咁好心 "收留“埋
細貓得意就拆人家庭，細貓睇個身形都唔似受緊咩苦
為左自己開心周街捉貓仔無所謂，但唔好講到自己好偉大比個溫暖既聖誕佢。佢老母搵完食番到去唔見左自己仔女真係唔方唔溫暖

我唔係義工，同埋點好地地？日日無野食都好地地？

未試過唔知

真, 樓主好撚癲 CLS

人地就有緣遇到執返屋企
你就開埋陷阱捉人返屋企

佢同你講日日無野食？

隻貓都未試過 仲要比個懶好心嘅人po上網

大貓捉唔到，佢係走黎走去，同埋大貓同細貓係咪家人你睇左相都睇到咁咪係囉

而且開心係捉貓都係為開心？咁睇下你點諗啦，你用捉貓黎當娛樂係你既事，我只係想救佢收黎養，我唔係害佢喎

隻隻動物都係預左比你做寵物咩 屌 佢又唔係冇親人係附近或者受左咩傷, 最多你咪絕育放回。 屌你老母無啦啦捉鳩人地隻細番屋企仲要拎上黎博屌, 冷血又戇鳩

不如唔差在捉埋隻大貓

屌你啦 唔好講到自己好偉大啦

捉乜鳩人地好撚想同你走？

樓主係動物傳心師，隻貓同佢講㗎

我只係想救佢收黎養，我唔係害佢喎
難聽過粗口

大眼好可愛

佢老母收經 我去屌下佢老母 都係為佢好
幫佢老母搵番啲性趣同自信 享受番魚水之歡
孝也

個logic同共產黨不謀而合

好地地捉人去坐監

樓主錯就錯在係連登開post
連登仔不嬲覺得流浪動物係香港呢個石屎森林
係自由自在 生活休閑安全
你唔係唔知呀嘛

我冷血洗乜捉佢又比野食佢？

唔介意嘅可以捉埋我

街邊啲鼠鼠都好撚慘，日日食垃圾住坑渠，樓主幾時肯幫幫手🙏

垃圾樓主拆散人地家庭
睇死到時大隻左唔得意又扔返落街
見人係街就覺得可以隨便走
下次容咩易見條女靚少少就捉人返屋企
報狗拉鳩你就差唔多

無，依家比你地屌緊我都覺得你地偉大d

你本意可能係好，但開個咁既post 呃like
大貓又唔捉，又幻想細貓過快樂聖誕，明明係滿足緊自己。好地地話希望佢唔駛再擔驚受怕搵野食咪算，心態真係痴撚線屌你老母諗清楚d 啦

屌痴撚線邏輯， 你唔好咁撚變態啦清

捉寵撚不願面對

純粹因為你想養貓死變態

上連登，勿認真
希望隻貓快快樂樂長大

佢個鼻好大😂

痴撚線 好多村貓有人餵
山了停車場就話姐
無啦啦捉鳩貓
（我樓下隻肥貓日日有人餵，保安日日同佢玩做保鏢）

將心比己你係隻貓會想比陌生人捉走?

似係r損咗 鼻樑甩曬毛

呢個post好多痴線動物傳心師

同埋你直情係冇buildup到個信任下就用補獸器既方式去捉左隻貓
就算你幾鍚佢都好
其實同偷貓冇任何分別

啲口吻閪到捉嚟養大撚晒咩？好撚偉大？
或者隻貓鍾意通山跑自由自在都好過俾你困住喺間屋啦。屌你明知人地一大一細仲要捉走人地隻細貓
係錫佢地嘅定時定候攞野食/紙皮俾佢地咪夠囉
做完仆街野仲要扮偉人好嘔心

樓主你咪鬼理佢哋啦 你以為你可以同一班弱智討論出任何有意義嘅嘢？

中共都係為香港好姐
自由唔可以當飯食

呢啲都係自私既一種

人哋係出面生活得好哋哋 你就為咗滿足自己既飽慾望捉人番去 仲要開post上黎曬命以為自己好威 樓主你同我死全家 我屌你老母

如果人人都識設身處地諗
哩個世界就唔會咁多人養寵物了

咁你都可以間唔中買D罐罐放低喂佢地架姐，無必要成隻捉走喎

最錯係樓主態度，諗住開個post扮偉人呃like
正正經經講救貓仔咪算

我屌你老母偷貓賊仲好意思post上嚟連登好撚威我屌你老母冚家剷。

用精靈球咪得囉

隻貓啲毛色 無穿無爛 生活得好好 仲有同伴一齊生活
捉佢做乜?睇唔出邊度需要樓主救

cls...

你地咁屌法樓主到時咪又係搵隻貓出氣，不如算啦

唔見你救埋隻大貓

樓主捉貓動機完全唔關安全事喎

其實有時啲貓係有人睇，或者習慣左自己野生

如果佢生活得好地地，就唔好捉人啦，仲要擺哂陣，痴撚線架咩...

認真
你小心本身係附近保安夾份養嘅
睇你捉得好爽 我就擔心緊平時餵開嘅人搵唔到佢

大貓好似靚仔d

閹閹樂
三百尺活動範圍
肉泥已經係最高階食物
諗吓都覺得生活快樂

好好笑咩戇鳩仔

好慘 冇啦啦比你捉左返屋企 日日對住四面牆 原本自由自在 又有d撚樣餵野食 大左又可以屌下其他貓女

隻貓仔=12手足

係時候搵動物傳心師
幫隻貓上連登出個PO
講吓自己無啦啦俾人捉左嘅經歴

仆街還返隻貓俾人啦

比人捉左重可能要比人奄..

關咩事純粹係樓主鳩捉一隻冇病冇痛嘅貓
無啦啦搞鳩人地做乜鳩

你好瘦呀,睇黎你冇飽飯食, 捉鳩你返大陸, 感恩啦仆街

樓主呢d好危險 完全係潛在罪犯黎
陣間係街度見到d細路女幾可愛又想捉人返屋企

隻貓個樣咁似揸揸輝

呢句講得岩，如果動物係外面就表示危險要俾溫暖佢，又唔見你捉下其他動物，大貓唔慘咩，自私就認左佢，捉貓唔係為絕育，你唔去領養而選擇自己捉，同偷真係無分別。街貓真係無野食，佢會主動討吃，而唔係咁樣俾你捉。

笑左

靜靜地同隻貓開心快樂生活咪算
自已開post博屌 真係抵撚死

人哋要跟你會自動波行過嚟索你㗎啦

其實係個態度問題囉
如果樓主見到隻貓仔唔識自己搵食 或者身有傷而去捉佢先叫真係幫佢 而家隻貓識搵食 毛色又靚 望落根本冇問題 只係樓主見到細貓靚就想捉黎養 然後用偉大救貓黎包裝自己

樓主話大貓走黎走去所以捉唔到 但又咁有心機call哂人黎捉細貓 好明顯你由頭到尾只係係街邊有靚野想執黎據為己有

唔該你好好反省下捉流浪貓既原意
唔係因為佢得意 你亦唔係幫緊佢
不過你都捉左唔該你好好對佢

成班高地道德撚唔知係度批乜鳩樓主又唔係自己懶醒去捉，有幾個貓義工同場幫手而且都話觀察咗好耐知佢哋唔係一家人先捉，樓主唔識睇唔通連義工都唔識？
果啲問點解唔捉埋大貓嘅一睇就知未撚養過浪浪，愈老嘅野貓係愈唔會跟你走，好似公園果啲咁一早畫地為王，難捉都算就算咁好彩俾你捉到佢返屋企終有一日你都要放返原處/佢會自己返去

正一仆街黎

樓主死全家
戴綠帽
性無能
生cancer
生愛滋
百病纏身仆街死

救佢 佢邊忽要你救

呢條友同啲變態 綁架幼女去禁錮做性奴 比人捉到之後話
我只係想救佢收黎養，我唔係害佢喎
完全100% MATCH

貓義工的事......能算偷麼？接連便是難懂的話，甚麼「貓貓冇野食」，甚麼「畀溫暖佢」。引得眾人都哄笑起來。

樓主真係垃圾到，隻大貓又捉埋黎養。仲要叫埋班on9.義工幫手捉隻細貓。又唔理個大貓

然後就話隻大貓唔理佢
所以就要去救隻細貓

隻貓本身你嫁咩 咁唔叫偷叫咁

搶撚左人地d 仔女仲以為自己好偉大
正賤種黎

唔好比人起到你底添呀
死鳩硬

樓主死窮能咪學人養貓啦捉你老母咩

其實開個post想呃like唔駛開呢d post
如果我咁想養貓大可以去領養，我只係覺得佢咁細隻想救，一班人屌我唔捉埋隻大，又話佢係一家人，我就咁多日都睇唔到佢地似一家人，細貓幾時都會驚大貓，大貓亦都唔會理隻細貓

佢地想唔想比人養同寵物鋪個d貓想唔想比人養一樣，寵物鋪個d全部都想比人養？再咁講做寵物既貓狗都覺得自己想比人養而住係人到？

我剩係諗佢細細隻日日係草叢喵喵喵等人買野餵佢食，有咩事係野外邊個知？之後有幾多意外佢會死又有咩人預計到？

不過我都預繼續有人屌我，我都無所謂，你覺得點樣對動物好記得做，唔好剩係打下字

真
樓主咁做同拆散一個單親家庭有乜分別

捉完跟手閹撚左佢, 真是很有愛

咪就係有樓主呢種人，先養到班貓義工咁撚濕鳩

你仲大隻過大貓啦 隻細貓係都驚你先啦

好撚好笑呀 on9仔

點先計偷
要隻貓自己入你屋企住??
佢生出黎既仔 你又有冇資格賣
咁買果個又叫唔叫偷? 要問個隻貓老母賣唔賣?
PET SHOP叫唔叫偷? 領養又叫唔叫偷?
???????????????

根本無論大定細都唔想跟你走
人地行得走得
你話自來貓就話姐
講到幾難幾難, 細貓都捕左幾晚啦, 真係咁有愛心既會唔會捉完隻細貓就即刻撇
出發點同愛心完全無關

唔係屋苑養，保安好多都走過出黎同我講野

樓主正仆街

咁都好d

拎野生同寵物鋪比已經cls

咁你開post為乜？
寫日記？教人捉貓？

共產黨logic

不如捉埋大貓啦，可能係屋企人嚟嘅，
其實捉咗都好，唔洗佢地係咁生
啲貓多，都餵唔到咁多
仲俾啲仆街投拆
有啲仆街真係call漁農捉佢地
我工廈成堆黃貓，個媽媽生咗6次，
身體會變差，聽啲工廈呀姐講有啲貓B
仲意外俾卡板夾死
佢餵唔到咁多，就叫我幫手捉佢地俾人養
其實長遠嚟講，喺屋企好啲，
病又可以睇醫生

你做得好岩，就好似香港慈母咁

屌你老母啦，上邊咁多人屌撚鳩你仲唔明自己衰咩？

用山邊夾野狗果啲捉，一野夾撚斷佢隻腳咪走唔撚到囉柒頭

好想有變態捉樓主去禁錮做性奴
然後當樓主每日哀求條友放左自己
條友就同佢講我只係想救你黎收黎養，我唔係害你喎

BTW 隻貓連哀求樓主放左自己既能力都冇 RIP

假設樓主冇捉到隻貓
到隻貓死鳩左, 餓死又好比狗咬死又好比車車死又好
樓主再POST上黎連登又會比成班ON9仔屌佢唔保護隻貓

所以細貓未住慣室外就可以合理化你捉佢來養？

班友痴撚線架
不嬲養動物就係人類自私行為
拎黎自我滿足/幫人做野架啦
講到有動物自己投靠人類咁
動物店拎黎配種/領養果一隻又咪係捉返黎
咁尊重動物 學外國D偏激撚偷入去動物店放哂D動物話還佢自由丫笨

大家咁話

口講大愛, 跟住就閹撚左佢, 因為厭人地會發情, 笑死

咁你做咩唔救埋隻大貓

原來貓咁多日無嘢食都唔會餓死

真係一日做到咁多野就好了，你打兩隻字點都易過落街行兩步路既

樓主想養貓所以捉貓 邊度唔合理
要動物傳心師問過隻貓先?
你買/領養完動物返黎 唔好困住佢 由佢走
佢走即係唔想留係度 就放佢走丫笨
道德撚真係痴撚線

條友完全無解釋過。一味話唔似家人

咁你還貓未啊阿偉人？俾咁多人屌都仲覺得自己啱，自我中心到
真係唔好咁撚癲啦阿樓主，想養貓就揾途徑去領養啦。好多貓無人領養就會攞去人道毀滅，你去領養嗰啲貓仲好啦

隻貓前世做左d咩要比人捉去坐監來生不做中國貓

不如你唔爭在救埋大貓啦？

網上自認犯法
誘拐、綁架、禁錮小朋友

唔想跟你走就捉走人
人地係外面好地地

你咁耐有講過會養埋隻大貓？ 由頭到尾都唔覺你有提過。

隻貓咁想比你收養就唔洗咬到你成手血啦

你都痴撚線 隻貓行得走得 冇病冇痛
你捉撚左佢返屋企
恰鳩d 動物唔識講野
你唔好捉撚埋d 野豬返屋企
on撚鳩

唔合眼緣 不了
細貓咁cute先正

剩係你咋 屌你老母

樓下啲老鼠都好撚慘, 住坑渠, 又唔見樓主捉嚟養

樓主唔鍾意佢 唔鍾意養多隻
吹?
我知本身養動物個行為已經係自私
但要用例子比 你比十蚊養個非洲兒童果D戇鳩野
你係咪要屌埋佢 唔比多十蚊養埋佢兄弟姊妹?

純粹分享，不過有咁多唔同聲音真係無諗過
我真係咁想養貓我領養到全屋都係添

有人一間屋養十隻貓，佢地可能會比人覺得佢更加適合

咁偉大得唔得㗎 動物傳心師

野生貓自己有求生本能
寵物貓已經俾人馴化晒

兩樣野冇得攞來做比較囉

我只係覺得佢咁細隻想救
你覺得

你捉埋非洲果d 養啦

你唔係道德撚但你仲撚痴線

咪就係
仲理直氣壯
成香港d貓你捉撚走哂去啦咁
你講下點解覺得自己係救緊貓

去學埋外國動物權果D咁去領養撚/動物店/動物園放撚哂D動物佢囉
咁尊重動物自由

結果你都係無解釋過點解唔捉埋大貓，仲要話隻大貓搞禍你
另外
你憑咩覺得你係"救"緊佢?
隻貓貓又無受傷，又洗乜要你"救"呢?
你想幫佢就間唔中喂下佢食罐罐
而唔係成隻捉走囉

我係呢d諗法先捉
不過有人屌我咪聽下佢屌乜
佢地都佢地有道理

照你logic 隻大貓就可以由得佢死？
根本樓主就係自私撚
見到細貓靚就捉佢再講到自己好偉大
咁隻大貓呢

從此失去自由
到死為止都見唔番自己老母
仲要被迫同個綁架自己既心理變態日對夜對
比個綁架自己既心理變態支配自己生活上既一切

樓主出街唔比人斬做人彘既話真係冇天理

仆街 你唔撚去捉埋d 野豬返屋企
佢地日撚日係山都冇野食 要落山搵
屌你老味

啱呀樓主咁仆街救得一隻唔救第二隻
最好樓主救晒全世界既貓

又係貓義工柒夠未

樓主好有愛心，代貓貓多謝你，希望你會好好照顧佢，陪佢一生一世

用人同動物做比喻，同埋我唔係禁錮又唔係要佢做性奴，會唔會用過第二個比喻？

你個心理變態既癡線佬肯放番隻貓未

係痴架喇
樓上有人講要搵D親人既貓仔先執佢返去 先叫做有緣
執完唔困住佢睇下佢走唔走 唔走先抵養啦下話
咁如果果隻生完仔養唔哂 又可唔可以拆散人地家庭
定要樓主一養唔到D仔囡就奄 奄又洗唔洗問過隻貓
屌 本身養動物都好撚自私囉
支共奄新彊人成班友話支共恐怖 奄貓唔撚恐怖?

捉佢 然後話想”幫”佢真係笑撚到我仆街
順其自然先係真係幫囉好無，你依家係夾硬黎 仲要開post俾人知你幾柒，特登登入ac留言笑鳩你

其實點解要捉 大貓又唔理

記得唔好幫佢絕育, 搵多隻貓比佢扑野啵

低調捉番去養唔係問題，但最噁心係扮哂偉大有愛心

到底接受咩教育既人思想先可以扭曲到咁既程度 CLS

屌你老母又偷貓 人地生活得好地地
全家落地獄喇你

on9仔 拎寵物貓個野生貓

大貓好慘 得返佢一個

我一定拉埋你全家落地獄既

其實唔使理班仆街弱智，佢地現實係冇人中意冇朋友既毒撚，貓貓可以搵到個家，唔使再日曬雨淋，你對佢好的話佢會feel到架家貓始終條命仔長過浪浪，我自己屋企隻貓都係浪浪，以前屋企人執返黎架

原來唔係想養貓但見貓咁可憐先捉貓返屋企
樓主好偉大
貓義工又會唔睇下你想唔想養
屋企有有窗紗都幫你捉貓既？
一定係俾你善心感動到

人就係以為自己係救世主

呢個世界先咁悲慘。

寵物呢個概念本身就係錯。

可能隻大貓想救返隻細貓

人地擺陣救貓
樓主就虜貓

第一隻寵物貓點黎?
唔係捉?

分享返自已社交平台分享啦
有道德爭議既野通常係連登都比人屌到反皮

屌你啦，洗唔洗拖住手行先叫一家人啊
你見到佢地係差唔多時間出現已經代表佢地一齊啦On9樓豬

救完大貓又會有人黎問我點解隔離屋苑有兩隻貓你點解唔救埋，咁你點答？

樓主 我都係B+ 每一日都比蚊咬

你又知

唔係爭唔爭議
係連登仔永遠都會企道德高地批判人
呢個先係連登仔既真面目

又唔見你執撚埋街邊d 露宿者啦
on撚9

露宿者可以搵到個家，唔使再日曬雨淋，你對佢好的話佢會feel到架

根本你就唔應該捉貓

諗法諗法 諗你老母喇
成日作埋啲藉口想合理化自己既惡行

貓bb 要嘅係貓媽媽

如果我尋晚係捉到大貓，你又同我講唔捉埋細貓？

唔識答你又捉

算啦樓主你收皮啦, 你堅持要活係自已充滿扭曲價值觀既世界冇人阻到你

btw 你個post一開始就寫到明 "話說第一日見到佢唔想諗住即刻就想捉到收編，但之後諗下望下，又有其他人係到話餵佢試下捉佢，我就諗捉到佢就收你為奴啦"

咪撚再扮好心深思熟慮啦, 你好撚嘔心呀

隻貓喺度喵喵喵可能係想食嘢，但唔代表佢想比你困住喺你屋企做你嘅寵物喎，你想幫佢咪得閒去餵吓佢囉，做咩要捉佢？咁樣剝奪咗隻貓嘅自由真係幫緊佢咩？你問心真係完全無私心，見到佢可愛所以想養佢做寵物？「幫佢」只係令你可以企喺道德高地嘅理由

唔好將啲街貓同寵物店啲貓比，寵物店啲貓本身就喺個籠度，你買佢只係將佢由一個籠轉去另一個籠(你屋企)，我相信佢哋生活質素應該會係好咗嘅，但係街貓本身就唔喺籠，你依家逼佢入籠，根本無可比性

利申：支持領養

個班毒撚其實WFC我好欣賞樓主擺咁多心機落去，貓貓入屋照顧得好係會好幸福

AGGER
不過係反寵物既就去動物園/PET SHOP示威啦
道德高地連登仔淨係得閒到屌樓主一個捉貓呃LIKE既傻西
果班友最好出街見到D放狗既記得屌埋班主人

介紹返，用呢個捕獸器安全又唔使牌。
日本出品

駁唔到

如乜撚野果姐 你一開始個動機就係捉鳩隻細 你收撚皮啦

根據上面咁多對動物有心既講法
唯一就係買貓先唔會比你地屌
香港咁多買貓繁殖工場真係多得你地唔撚少
淨係識企係道德高地屌樓主
又唔見自己係有做過啲乜
笑撚到仆街

你on9自私就收皮啦 仲咁撚多嗲串柒柒

咩料呀， 你捉黎養就一次捉2隻養啦 。捉一隻講到好撚偉大，另一隻就唔理？？

咁我領養既貓通常點得黎？一出世佢就係領養貓？

佢扮偉大真係嘔心左D
想養咪捉囉 扮乜撚

關你撚事呀毒撚我係中意貓，唔係中意人，吹呀？

有冇人報警甴
等樓主條畜生同個班畜生大戰一輪先

唔養貓會死？

邊得黎咁多自來貓以前舊登大把人係咁執貓，係呢度咁道德撚上身姐，唔通隻隻都問咗佢想唔想跟你走，願者上釣呀？重點係樓主捉咗之後點對隻貓，如果佢真係冇心
三分鐘熱度直接出去買咪算，哂心機仲要搵幾個義工黎捕有乜意義

年中咁撚多流浪貓狗死佢地唔撚CARE, 因為D貓狗不自由毋寧死
死左咪等食環黎執

捉流浪貓犯法架咩
班臭朵到仆街既動物義工全部唔合法架?

咁你今晚去唔撚去捉埋隻大貓啊 屌你個仆街

歪理你唔好去非洲捉隻獅子返嚟養

屌你都戇鳩 拎第一隻黎講, 你對上幾代可能食緊樹皮你唔撚食

佢一出世就分左野貓同寵物？你係點分？

道德真係有高地

入面有獅子大象老虎乸
全部好撚慘無嘢食呀

叫樓主去捉晒去

咁照顧得唔好呢, 咪衰撚過係街囉 on9

人地養貓會唔會死關你撚事？
你又唔係人地點知人地唔養貓會唔會死？
你又唔係隻貓憑乜撚野代隻貓講野？你係隻貓老母定識聽佢地講野？

你點解唔去寵物店屌班商家困住d貓去賣去賺錢呀咁，呢d先叫私心呀

問心啦樓主 你真係有諗過要大貓？
成篇嘢睇完淨係睇到你想要細貓
自私就認咗去
唔好搵咁多藉口掩飾

其實唔使理班仆街弱智，佢地現實係冇人中意冇朋友既毒撚，幻幻可以搵到個家，唔使再日曬雨淋，你對佢好的話佢會feel到架

樓主係講 "話說第一日見到佢唔想諗住即刻就想捉到收編" ，從來都冇諗過隻貓老母老豆，唔好覺得自己好有愛心啦

你up乜

點解唔要大貓

咁樓主咪做緊捉第一隻果樣野囉
咁佢受罪囉 佢隻貓馴化左 到時做埋生仔機器
買佢貓果D就冇罪喇
犀撚利

是冇用的
所以只能大戰一輪
然後就沒有然後
貓貓RIP

你又知會照顧得唔好？on9你屋企人好明顯就係冇照顧得好你，困住你搞到你變成咁

咁就唔好講到自己咁偉大啦

你都仲未明都唔關野貓定領養貓嘅來源事
領養貓無人唔領養佢會俾人人道毀滅
你捉呢隻野貓如果你唔搞佢，佢係野外都有機會可以好好生活呀
明未啊自私撚

咁你咪撚係到扮晒大愛啦 自私撚

首先連登仔又唔係同一個人
成個post又唔係無人支持樓主
何來「連登仔既真面目」
二黎一句道德高地就否定晒樓主行為有無爭議
你係都要咁思考既阻唔到你 一陣當埋我企高地批判你

你問下你父母生你係咪有愛心，有無問過你先生你啦

連登仔一屌你 就屌到你反皮為止架喇
講咩都無用

咁個女仔張相呢？

可以繼續無限上綱
我懷疑樓主係捉黎整龍虎鳳

見撚到上面啲撚樣話點解唔要大又點解唔去非洲捉撚哂啲動物又乜又剩咁

喂有個地方做到架，果度咪叫動物園，你唔去屌柒啲動物園？絕食抗議到死啦咁偉大

捉晒2隻就會話點解唔捉埋個區既貓

屌人係好爽, 仲要成班人圍住屌一條友蝦鳩佢都唔知幾撚HAPPY

笑死
樓主諗下做咩畀人屌啦
連登仔發動技能係有緣執貓
唔係好似你咁好地地虜貓話係救貓
你想養貓救貓大把貓待領養

叫條撚屌去捉野豬又唔撚理我

幾撚變態 用隻貓一生滿足自己私慾

隻貓你生嫁？九唔搭八

你仲係細路果陣無喇喇有人搶走你 你老豆老母會點？定你你都無老豆老母嫁？

你講乜撚呀傻閪

係分唔撚到啊 咁你點分佢想唔想比你捉走

貓貓RIP

你都幾撚變態，為左生存殺左咁多野食落肚，就係為左自己想生存既私慾，好撚自私，點解你唔自殺

人道毁滅只有愛協先會，有幾多私人機構係有做呢d野？自私我就拎d錢出黎做自己野啦，駛乜用係隻貓身上？

看圖作文

咁你又知隻貓唔想？啲街貓日曬雨淋又生蟲又有周身病痛好撚舒服？

幾時幫吓啲流浪狗

你又知佢老豆老母仲生存緊？

屌你老母人地貓嚟㗎咋 你估人咩
使唔使星期日成家人出嚟飲茶先叫一家人呀？
定係你問過隻貓 係咪佢親生？滴過血驗親？

本身養動物個行為已經夠自私
為左道德高地
睇中左流浪貓唔捉得
要貓義工捉左佢先 放佢去領養LIST 先領養
因為唔領養會死 所以領養優先過自己捉
唔怪得貓義工個朵咁臭 拎D貓既命黎要脅人
要選擇隻冇咁鍾意既 因為你唔養果隻會死

因為你用錢係隻貓身上得到既快樂更加大囉
咁撚樣都可以扮偉大

不如你去睇下同慾望有關既書先係到鳩up生存係私慾

搶嘢/ 拐帶都咁撚揚, 佩撚服

就係唔知隻貓想唔想
所以就自己決定？

第一隻寵物點黎
養馴養過既寵物同野生有咩分別
馴養過既動物放生再捉番黎養有咩問題

咁係咪留言之前要去屌晒所有寵物店，之後再post上嚟做證據，先有資格講樓主啊？

樓主淨係睇中果隻貓咋嘛

樓主你冇任何問題，好好照顧隻貓，唔好浪費口水係班毒撚身上啦waste of time

咁你咁想救貓咪去愛協領養囉，救得一隻得一隻
你樓下呢隻唔洗你救喎
除非你個動機唔係幫貓係捉貓養囉

希望樓主早日做人彘

啱 啲蚊都趕緊你走 你就死都唔肯走

咁永遠都唔知，咁就乜撚都唔做睇撚住佢死？因為唔知所以寧願唔做唔錯，你呢啲人咪廢物黎囉

係呀，冇全部起碼幾十間都有掛

好有前處長影子

廢話 你知佢老豆老母唔係生存緊？
樓主一見到就話要捉喇 正常係觀察完先會捉 成日概念都錯晒喇 上網睇下遇到浪浪要點做喇

ok啊照你講法養動物咁自私唔好養囉
咁樓主更加應該放翻隻細貓出嚟啦

捉到正 冇嘢講

講野冇邏輯可言既人溝通都係waste of time

你又講乜撚野呀?
動物店捉第一隻番黎 養幾代馴化完拎去賣就冇問題
你話拎第一隻黎講唔得 追溯過去冇意義丫嘛
樓主做緊捉第一隻番黎個行為就有問題比你屌?
咁佢養夠幾代個問題係咪就唔見左?

啱

CLS 隻野好地地捉撚左人番屋企

傻閪 你第一隻一定係捉番黎個point就錯撚左啦, 一定係捉架咩 , 腦裝屎仲衝出黎柒, 係到同我駁咀, 我屌係老母臭系同個弱智講野咁撚樣, 屌柒你下吓火好過

其實呢隻唔係貓b黎，睇佢都幾個月大，自己識照顧自己，佢老母可能都走左去第二度生緊

啲動物撚真係好變態 綁架隻貓都講到好有愛心咁撚樣

有啲隱青毒撚feel

都係世界既錯

唔想駁你

但係到做鍵盤戰士有咩用

去寵物店示威過再講

樓主係反道德又自私養動物呀
仲要扮偉大好似救左佢咁
吹佢唔漲喎
不過班道德撚重肉酸過佢

岩呀 隻貓自己去動物店度住架
生完D仔就可以授埋權比間野賣

香港地就係有你呢啲仆街先搞到咁多偷貓賊 放養貓又偷 街貓又偷 所以唔公開街貓地點係正確既

又無受傷無病無痛無啦啦捉走人......
因間貓媽媽搵唔返阿b就慘 無啦啦個b俾人捉走咗
仲要大條道理......

你自己一個人走去原始部落區睇下d 原住民 咪知道有咩分別囉

你送去維吾爾族集中營啦把口咁臭

啱啱啱
香港人憑咩有民主 去新彊集中黨示威過再講

洗你救咩

其實連登仔斟酌緊都係幾樣野
點解唔捉大貓。自私撚，佢本身好地地，係到扮偉大，拆散人地，鍾意就去領養唔係捉。
屌我既都可以繼續屌，有d觀點我都明

總之呢個又係一對夫婦同一隻驢既故事，個個都可以講唔同既野黎話我，我聽邊個好？

我做得好唔好都唔講啦，不過叫我救埋野豬老鼠個d真係唔知講咩好
救到大又話唔救細，救到細又話唔救大，救晒兩隻點解唔救埋隔離區個d，即係能力有限，救唔晒就係救唔晒。

或者又有好多人講我唔係救係自私，真心自私既人多數都會打下字唔駛出錢，我唔係話用錢黎養佢就好大愛，但點都好過佢有病唔識睇醫生，肚餓要自己搵野食，始終香港好多小朋友都係飯來張口，我明既

我覺得最撚肉酸係連基本邏輯 價值觀 正常思維都冇果幾位會員 仲話咩食動物係為私慾 拎個最錯既例子出黎柒呢班人先好笑

你無係香港示威咩

樓主而家咪就係捉小朋友入集中營囉
支那都話集中營有飯食, 好地方瞓, 有教育比小朋友, 好撚幸福架
而且仲幫人絕育添

我日日有刷牙
你聞到個啲應該係自己既既味

去維吾爾族集中營個陣記得唔到遲到

定你又係啲養開貓既偽善撚唔識答？

希望你報係殺左30隻貓個單，律政師都唔撚告呀屌你老母

屌有隻道德撚話我證明唔到寵物店第一隻貓係捉返黎
所以果D買賣動物冇道德問題
樓主而家捉就一定係賤種
痴撚線

咁你點分你想唔想出世？你有無同你老豆老母講左先？

嘩 屌你老味
講撚到種族歧視
好撚野

有唔岩既實有人示威 當香港無人示威？

好似d痴線佬諗法，引左你返屋企，就同你講，我對你好又咁愛你，唔係唔領情呀？之後就唔畀你走

駁唔到就開始講廢話

咁班警甴打人殺人，律政師都唔撚告既

我去左5日都唔見有囉，你黎唔黎睇下幫手搵下佢老豆老母？最多你搵到我咪比返佢老豆老母，我依家暫養先，不過你記得幫手搵

你係咪覺得自已講野好撚好笑?
首先本來就講緊樓主係街見到心頭好就衝去捉你就拉鳩埋寵物店, 即係拉鳩埋d繁殖場黎講, 想係到以偏概全轉移視線
然後就算唔係寵物店, 你人養第一隻一定好似樓主咁健康冇問題捉番黎? 仲有好多情況例如受傷, 或者係弱小到皮包骨真係等死果d 比人拎去養

你自已腦裝屎都算, 又係同樓主一樣衝出黎博屌, 我係樓主真係多謝你一齊受靶

屌你 個問題d 貓基本唔使你救
你救乜撚野
你知唔知個救字點解啊

SOR 唔係諗住覆你的

如果D原住民捉貓捉狗黎馴化點計?
BTW 歷史第一隻狼變狗果隻係捉定自來
如果係捉既 狗成個種族都係人類自私既產物喎

你搞清楚乜撚野係種族歧視先啦柒頭
咁屌你老母咁樣咒鳩樓主又好撚有道德？
雙重標準到仆街

真心講啦
第一 隻貓又唔係有病有痛 又唔係餓到見骨
點解你覺得隻貓要你救?

第二 隻貓又唔係同你有感情 你冇啦啦去捉佢
你覺得好意思?

第三 救有好多方法 可以定期餵佢又得
放養又得 點解捉佢番去係好?

你話隻貓係自動行過黎 比你摸比你帶走既
咁大家都冇野好講啦

再唔係你話捉佢既目的係帶去睇醫生同絕育既
之後再放佢走 咁都叫救

貓會叫係正常囉 佢又唔係啞
所以唔好用救貓呢個籍口啦 你自己想玩就認左佢啦

就算比你捉左佢 我都唔覺係對佢
人地自由開 你咁樣捉走佢
總有一日佢都會走
講咁多你想唔會放走佢架啦
你自己小心唔好比佢走出街or飛出街
同應該好快會有情緒病

因為你完全九唔搭八 所以真係駁唔到

樓主好波
等睇佢哋去搵
定係要返工不了

同支那人 concept 一樣
捉人入集中營, 之後話入面有飯食有床瞓仲免費教育好幸福, 仲係度問唔明點解D維吾爾族點解咁抗拒

做咩仲唔出發 驚你遲到

Errr要行動呀....我有野做呀唔得閒

隻貓冇病冇痛 你救佢乜撚野先

如果隻喵咁樣跟你返屋企就話姐

CLS

咁你講乜尻？

講埋d考究唔到既野以為自已好撚威, 到底要點成長先會有一個咁樣思考模式

仲乜鬧自己

係啦係啦好撚威淨係識人身攻擊一個point都冇，你呢啲鍵戰真係好有用呀

想知九唔搭八係邊

覺得唔合理你有示威過？

係連登發威博啲咩

今日先有隻流浪狗瘦到見骨po
係香港流浪真係食得屎 d貓食野重要用條脷慢慢舔
鬼生存到咩 重話放低罐罐就叫對佢地好
幾年前個觀念明明係 比罐罐流浪貓狗=害左佢地 搞到唔識搵食 會屌亂餵既人 依家又唔同左

btw佢地本身就係會食返自己d屎

D人睇到個捉字好反感
唔洗理佢地班痴線
你對隻貓好就得架啦

如果隻隻都係咁世上無咁多流浪動物

真係駁唔到

屌個自私捉動物黎養既樓主
之後成個人類自私養動物個行為又唔理
你最威啦

如果如果 你證實左先講啦on9 仔

人地又唔係跟你走
你捉鳩佢做乜撚野
好好地係街生活唔撚俾呀

孔乙己

你就乜撚都鍾意拉堆一疊黎講

其實隻貓應該好驚，咁大個籠，又反抗唔到

bb黎架咋

再者呢d唔怕人既貓多數係比人棄養先唔怕人，你記得屌埋棄養個d

人類真係好撚自私
啲動物園呀狗呀貓呀馬呀應該放生囉
貓貓狗狗生完仔人類又自把自為拎去賣無視佢地意願

用你拉堆一疊既諗法係咪樓主e家應該要準備好行李出發捉晒全球d流浪貓?

同你d講歪理既戇鳩仔講野真係唔可以用常理, 要用歪理同你講野 屌吓你降火好過

幾時陪樓主出發

你試下好好地係街生活到一星期，唔好拎銀包同電話，過到一星期我比少少錢你當鼓勵，記得唔好主動同人講野，只係係草到喵喵叫等野食

喂喂喂 我屌你老母呀樓豬

樓主諗住捉貓上黎話自己幾有愛心點知比人屌
救貓都講得出 街上邊好多乞衣唔救下既 大家都係人救咩貓 想囉黎溝女ja掛 食屎啦

咁有愛心唔帶埋隻大貓？

寵物台啲post真係好撚搞笑

佢應該冇話樓主唔係自私
但啲貓狗撚既行為同樓主其實有咩分別

我就係想講班道德係咁諗既話就唔應該淨係罵樓主一個囉
一係就係全部罵哂啦

自私冷血

到而家都覺得自己啱

無可救藥

照顧好隻貓仔啦，唔使講咁多。始終貓係貓，人係人，兩者比較無意思。
不過流浪貓好健康嘅話捉佢去絕育好過帶返屋企嘅……

好多乞衣 露宿者做緊
咁又點

自撚私

樓主望住隻貓仔會唔會內疚

知唔知點解因為樓豬睇落好恰
啲寵物鋪堂而皇之當啲貓貓狗狗係生育工具賺錢機器呀，吹咩？我日日賣貓搵得幾撚多啲人越買越打春藥落啲貓狗度生多啲，做愛做到死就掉落垃圾桶撚就，知唔知點解唔去屌呢啲？因為人地惡啲囉

偷貓賊

得你呢d cheap 閪賤種 先會落架咋

就係你班道德撚問佢點樣唔救埋大貓
我直接話樓主自撚私唔鍾意果隻唔想養埋喎

你班友話樓主捉隻動物番黎養有問題丫嘛
個問題係邊? 唔尊重佢意願困住佢黎馴化?
咁你地唔屌埋寵物店/動物園?

定係捉個行為唔得 要自來?
證明到寵物店/動物園第一隻係自來我投降囉
佢地自願黎馴化架 唔似樓主咁夾硬黎
樓主正賤種

見到啲大愛撚真係好撚嘔心，指責人地點解唔愛埋其他，咁你又唔去愛？你唔係好撚大愛架咩，愛哂全世界比所有人做肉便器呀，好多難民冇得扑野好慘，去比人洩慾好唔好

喂呀做咩要督爆人
人地隻貓隨時都係買番黎養

覺得自己好偉大

on9 寵物店根本一直都比人屌緊 ,
叫撚左人唔好去買，去領養
你講到冇發生過一樣

好恰 X
無聊上連登 搵人黎罵 O

晒鳩氣
如果隻貓係樣衰甩毛殘疾先po啦
扮乜撚大愛

隻貓個樣驚到都唔知會唔會有心理陰影

呢樣真
樓豬扮睇唔到[sosad
自私撚

樓主已經露出自己係癡線佬既真面目

可能隻貓已經比呢個癡線佬虐待緊

貓貓RIP

九唔撚搭八，你老母都未賣左你啦，講咁多on9野

你一日見到就話要捉喇 5你老母日咩

有需要咪幫你個post 講到格硬去捕捉咁

點樣幫到呢隻流浪狗？？？

我估就算個post 樓主話接佢返屋企養都無人屌鳩佢

阿媽都可以生到唔同色嘅貓bb架
人哋好地地一大一細出嚟孖住搵食，你就拆散人
咁好心就諗計收養埋隻大貓啦

人地屌你唔捉埋大貓就懶佢捉唔到
細貓捉左幾日就諗撚晒計捉
你有冇心捉埋隻大貓養好明顯啦

態度仲要咁撚閪
唔好撚害咗隻貓仔啦自私閪

大貓唔撚理 屌你老母

樓主已經唔扮了

貓貓RIP

樓主呢類人為左滿足自己虛榮心, 咩都做得出.. 將自己份虛榮心強加於人地/動物身上, 但人地受唔受完全唔理, 只要滿足到自己就得

好似之前旺角報紙婆婆出事比人偷錢, D人唔理婆婆意願就將D野捐晒去佢報紙檔塞比佢, 然後就覺得自己幫左人好開心, 但從來唔諗人地其實處理唔到D多餘物資

支持樓豬

希望樓主係做TNR

真心講啦
第一 隻貓又唔係有病有痛 又唔係餓到見骨
點解你覺得隻貓要你救?

第二 隻貓又唔係同你有感情 你冇啦啦去捉佢
你覺得好意思?

第三 救有好多方法 可以定期餵佢又得
放養又得 點解捉佢番去係好?

你話隻貓係自動行過黎 比你摸比你帶走既
咁大家都冇野好講啦

再唔係你話捉佢既目的係帶去睇醫生同絕育既
之後再放佢走 咁都叫救

貓會叫係正常囉 佢又唔係啞
所以唔好用救貓呢個籍口啦 你自己想玩就認左佢啦

就算比你捉左佢 我都唔覺係對佢
人地自由開 你咁樣捉走佢
總有一日佢都會走
講咁多你想唔會放走佢架啦
你自己小心唔好比佢走出街or飛出街
同應該好快會有情緒病

答喇屌你老母 淨係pin自己啲on9野

樓主真係做得好好

推POST等多啲人入黎支持樓主

我而家懷疑你干犯《防止殘酷對待動物條例》

我將會去報警、同埋報 SPCA

呢啲人真係自私冷血、希望法律可以製裁到你

睇你嘅圖片、我已經你大概住邊一度

等到佢差唔多死啦，捉到救唔返先救就叫救？

好多野你都係用你既諗法，你覺得佢好自由係街好開心，咁佢就唔會只係係草叢入邊叫等人比野食，佢應該好有能力自己搵到野食而唔係一見到罐就好想去食好肚餓咁，佢有能力搵野食佢會食罐？

捉佢絕育放返出黎又係變返開頭，真係有人同你諗野一樣，條街大把野食，你做人無錢都搵唔到野食啦，你咁醒搵唔搵到野食野飲係條街一個月唔死無病無痛呀？

有事記得唔好睇醫生，因為你係一隻貓，你唔識行去睇醫生呀

唔想追Post
樓主有冇講點解唔養大貓

我之前有餵樓下隻貓
好多人好錫佢，但唔代表冇人唔鍾意貓
突然有日隻貓冇再出現先知原來係有人投訴，淋埋漂白水趕貓
佢已經永遠消失左，係生係死都唔知
後尾再有流浪貓我一餵開見佢係親人既就會積極搵人收養佢
起碼打風過冬唔洗擔心，又唔怕有變態佬搞佢

根本大撚把領養貓都係係街捉貓絕育未放返去所以睇下有冇人養
一邊屌樓主捉貓一邊話支持領養真係好on9

樓主好有愛心，正評支持
唔使理上面班友，連登d貓狗撚出名無腦

Agger 隻貓又唔係健康上好有問題(起碼唔係瘦到仆街) 無啦啦捉鳩人返去做乜鳩

屌你老母啦樓豬 為左自己私慾拆散人地

樓主根本自私睇中果隻黎捉
留名睇樓主馴化成功定失敗
最好一陣成功變左痴身貓先上黎BIN我地屍
養唔掂就放撚過隻貓啦

ip都唔洗check

同一個地方同一個方法，大貓行都無入過籠，入到我無捉過？唔好將所有自己都唔清楚既野又講一個故事出黎啦

正
人地天生天養係戶外過得好地地
呢啲係佢地自己揀既生活
係佢地要承受既風險黎
唔知啲大愛撚又有冇得駁

樓主岩曬 連登錯曬 好未

樓主：
大貓捉唔到，佢係走黎走去，同埋大貓同細貓係咪家人你睇左相都睇到咁咪係囉
而且開心係捉貓都係為開心？咁睇下你點諗啦，你用捉貓黎當娛樂係你既事，我只係想救佢收黎養，我唔係害佢喎

根本就係，仲要扮晒大愛話自己救貓喎，笑撚死
覺得自己冇撚錯個下先嘔心

隻貓又唔係跟佢走，夾硬用計困住人就話救佢
大貓又唔見佢捉埋，真係on撚9

睇pin

啱啱啱 樓主真係做得好好

推POST等多啲人入黎支持樓主

樓主捉唔得 要班貓義工捉先得咩
愛協捉完冇人養殺撚埋喎
兩邊都覺得自己保護緊隻貓架啦
放長雙眼睇下樓主養唔養得掂

你都可能下次出街比車撞死 有冇人救樓主

唔係受傷或棄養

好地地自由貓 你捉黎做乜撚？

原來樓主係想養蚊

是但啦，你屌左我成個post咁耐都無乜重點

拆散人哋屋企仲好講

收皮啦死仆街 放上連登諗住呃like 點知柒左惱羞成怒

樓主自私想養黎玩囉
拿 樓上有人講 流浪貓比人投個訴睇唔順眼就比人趕走毒死之類
樓主可以拎保護隻貓做理由喇

牠只是個孩子

紙箱咪得囉

"呢隻大貓成日搞禍我，佢唔會入籠食，但又成日走黎走去，細貓見到佢都會驚驚地，又會係我哩埋草叢邊同我玩僕哩哩，真係好靚好得意呀佢，不過我唔會怪你，下次繼續請你食罐罐"

我諗樓主依段已經反映佢嘅心態
仲係到扮大愛

我屌人先？你講咩我跟你講咩怒左係咩？屌人個d開心緊係啦

唔好講到隻細貓係自願入籠啦
你唔擺食物入去佢都唔會上釣比機會你拐帶佢？

你何況唔係將所有自己都唔清楚既野又講一個故事出黎？
家下隻貓仔狀態好差？捱緊餓打緊冷震咩？
唔覺喎，你憑乜預視人哋需要你所謂嘅「救援」？

目測樓主就係個個變態佬

啲大愛撚話啲貓冇事冇幹點解要捉
咁唔通等有事先做野？會唔會遲左啲？
要啲貓受一輪苦先而個原因只係覺得暫時冇必要？
係咪冇聽過有人虐殺流浪貓狗？
地盤佬都走去屌隻狗啦
防範於未然咁簡單既道理都唔撚識

樓主真係on9

自己放上連登比人追擊

你話兩隻都捉哂 一齊養咪開心囉
而家得返隻大貓過聖誕 真係多謝樓主

樓主呢啲閪人自我中心到咁撚樣佢係唔會明白點解有人屌佢亦唔會接受
因為佢個腦嘅運作根本理解唔到點解咁做有問題
佢淨係會承認自己果套想法，屌黎晒氣啦

呃LIKE變左比人屌
樓主想報仇既 就養好D隻貓 開第二個ACC放貓相呃LIKE
呃完LINK返呢個PO話係捉返黎呢隻
激死班道德撚

隨時隻貓已經比佢拎黎發洩緊

貓貓RIP

唔合理嘅地方係佢講到自己好偉大
捉過佢就救咗佢一命咁 明明自己想養先捉

大貓諗緊點解唔係佢

唔明點解樓主會覺得自己救緊貓
你話佢地係本身有人養開，比人掉左出街就話姐
人地兩隻貓人本身天生天養好地地 你又執走人一隻
另一隻大貓未必慣ga wor
你貪細貓仔得意捉走佢好正常，你要捉佢邊夠你鬥呀
但點解要覺得自己係正義既化身呢

真

第168章 《動物羈留所條例》
羈留流浪動物
凡任何動物被發現在無人管束下自由走動，而任何人員認為該動物看似迷途或正造成損害，則該人員可捕捉該動物並將其羈留在任何方便的地方，該動物並可被扣留在該處，直至其擁有人向署長繳付羈留與畜養該動物的合理開支及動物羈留所費用為止。

隻貓又冇受到啲咩傷，而且佢又一直生活係嗰個位。無啦啦捉佢返去做乜？

鱷魚仔r.i.p

中共都有比新彊集中營入面啲野食

怪錯共產黨了

樓 豬 話 捉 唔 到
根本想養一隻咪照直講 扮乜

自大嘅人類要拯救弱小嘅貓咪
當自己係邊個

佢無野食
你24小時觀察佢作息？
無野食餓撚死左啦

係啦
屈啲細路女父母唔理佢
只係關心佢

好典型嘅對白

係囉流浪動物都唔係隻隻都捉/救
有危險性先會捉
受左傷/明顯比人棄養（紙箱）/佢鐘意你跟住你先救
樓主扮聖人又扮得柒
買貓都有道德過你奪走隻貓自由
至少人地寵物店d貓真係慘 得個一米活動空間

老實講我都唔buy樓主咁樣捉
佢又未了解隻貓既性格就帶返去
樓主係咪100%肯定相處到先

D義工出領養post都會描述下隻貓既性格先啦

但本身捉流浪貓返屋企呢件事我唔覺得係好似d cm講既咁十惡不赦
年中比車車死比人毒死既貓仲少咩

而家問題係有兩隻貓一大一細一齊出入，你淨係救一隻另一隻又唔理，而你又講到自己咁有愛心嘅，就應該兩隻一齊救。

如果真係咁撚有愛心想救人的話，大貓唔入籠你咪用其他方法捉佢囉，真心救貓嘅可以好多方法，而唔係諗晒計捉一隻，另一隻就唔撚理

你而家嘅做法加埋上面嘅對答好明顯睇得出你係睇中貓仔先捉人又唔認，仲要扮大愛撚，先黑人憎

樓主有潛質做變態佬

佢根本自私睇中果一隻黎養咋嘛
佢覺得係保護緊咪由鳩佢囉

個point係佢淨係捉細又唔捉大，唔通大嘅就唔會比人虐殺？

希望樓豬日日去餵埋大嗰隻，唔好放棄佢，等到一日帶埋佢返屋企兩隻都養

佢話自己冇能力養多隻
之後幫手捉埋大貓等人領養都話情有可原
點知垃圾樓主話隻大貓搞禍佢
下次先繼續請你食罐罐啦

未見過人救援齋救一隻
另一隻掉喺原位
得閒下次見你未死得先請你食嘢啦

仆街了..唔小心正評左..其實.真係唔膠知岩定錯

買貓又屌
自己捉又屌
連登仔真係難服侍

佢係鍾意救佢鍾意果隻 問題係邊
救哂全球好冇
佢係咁自私架喇

係覺得樓主好扮嘢
想養咪養囉 救貓

其實佢一早認左佢先算又要講到自己正義化身先好撚野

笑死

鬼叫果隻唔夠CUTE咩

真
真係食屎狗嚟
扮撚曬嘢
直接講自己睇中貓仔都唔會咁嬲

鬼叫佢唔係細貓咩

控制狂
一廂情願對對方好
不問手段

捉佢返黎比飽飯佢食 就係對佢好?
係滿足隻貓嘅生存需要
定滿足你自己嘅慾望啊

唔好用冠冕堂皇嘅理由做藉口
直接面對你嘅內心啦

追左幾頁 真心痴線
自私捉走貓B都有已經唔啱 本身大家屌好細力
樓主態度先最難頂 俾人屌到仆街

咁多人屌鳩樓主 我就唔加多把口啦
但千萬唔好放返隻幼貓岀街
佢老母認唔返佢浸味就唔會理佢 盞餓死
好好地養啦

大方向係屌緊你唔捉埋大貓呀自私撚
你呢段都可以應用落隻大貓身上
跟住就話乜鳩野能力所限
唔願意既事總可以有一大堆籍口搬出黎

我屌你老母啦
明明就係大把有需要幫助既貓可以去領養
然後又假設呢隻貓bb會變成將來要幫助既貓
事實係你好地地拆散人地家庭呀仆街

講哂一大堆大道理點點點
最撚嘔心係以為自己好有大愛
post上黎叻叻但比人屌到飛起又唔撚認衰係到駁哂d大道理
重點係貪佢bb仔夠可愛得意
真係好撚核突 嘔心

樓主你做乜撚嘢ja
你話人哋同母貓分開你再捉，or兩隻一齊捉都算
屌你老母人哋母性未去，你就走去捉鳩人個仔，仲要當自己好好人幫咗隻貓
不如你都係驗下你個傻閪柒頭腦先啦屌你老母

咪臭係，隻大貓分分鐘係細貓個老母，
人哋生活得好地地，依家樓豬搞到人哋骨肉分離
仲要懶撚係耶蘇降臨人間咁救世人咁，
我救貓咋。救救救，唔撚見你救埋隻大？
你有心救哂你兩嘅，咪日日落去餵佢兩個，
令佢兩個同你close d跟你走囉，
屌依家剩係捉隻細，咩企圖好明顯啦

睇樓主講嘢成個on9仔咁
唔認同佢係救緊隻貓就話人窮撚毒撚
隨時自己都可能係啱啱出社會搵嗰萬零蚊仲要養隻貓

所以咪話你呢啲係大愛撚
咁樓主係能力有限既情況下自然要選擇

哦咁假設淨係帶走隻大既，咁你呢啲撚樣又會屌帶走隻大貓咁啲細既點算冇救生能力

點解唔係係自己有能力既情況之下幫到就幫？就算樓主係自私，但呢個行為係幫到隻貓，點解要咁苛刻咁屌樓主？

我 救 緊 佢
一陣比人毒死左點算
點解唔捉大貓?
捉唔到

樓主:你生得咁柒就彈開啦

如果人地係想你養
你根本唔需要捉已經可以帶佢返屋企

岩岩報警了，希望樓主改過自身

痴撚線人地唔想跟你走就成隊人捉鳩人

你話同隻細貓玩開佢又好親樓主
所以佢擔心細貓多d帶返去都理解到
但一見有貓仔喵就即刻想捉因為要救佢
就

邊有咁多自來貓呀大佬
捉動物係問題既話 寵物店/動物園都仆街啦
而家問題係樓主捉細唔捉大 仲扮偉大姐
樓主話自己能力養得一隻丫嘛 冇計啦

癡線佬樓主已原形畢露扮都唔扮了
貓貓RIP

貓貓係樓主家中示意圖:

最中肯係你
我睇法就覺得組織捉再去分去比人領養最理想
始終第一次見就捉，又唔知隻貓有冇屋企人，又唔知有冇人養開隻貓，講真問d保安鬼知咩隨時人哋連香港嘅小朋友都唔會關心，仲關心隻貓
如果有人養開隻貓比人捉咗，咪好似你咁諗：係生係死都冇人知

錯就屌㗎啦柒頭
錯完認都可以話無事
屌你老母自己錯仲大聲周圍講又要話唔俾人屌，仲要唔認錯
成隻支那狗咁，自己就有資格亂up亂做叫人權，人哋指責就侵犯自己？

條賤種一定唔會捉

支持樓主

早日做人彘

真 人地發動技能係隻貓主動嗲先帶走樓主就放陷阱

捉唔緊要阿
如果隻貓bb幾日都係得佢一個，咁樣捉佢返去都好合理

問題係家下有兩隻貓，一大一細一齊出入，好明顯貓仔有同伴
其二，貓b狀態唔差，環境又唔惡劣，又冇見到貓b主動跟住樓主行，點解要強逼收編
其三，如果真心想流浪貓嘅可以好多方法，當然捉佢返去照顧都得，但家下問題係衰係有兩隻貓，樓豬捉隻細嘅又唔捉埋大嘅，算係點，問佢又講到大貓唔肯入籠捉唔到乜乜柒柒，唔通隻細貓係自願跟佢入籠咩，樓豬篇文開頭講到幾努力諗計捉貓b，既然佢講到自己係正義嘅化身，點解唔諗計捉埋大貓阿
睇中貓仔貪人可愛就認左佢都冇咁嬲

麻煩你睇清楚問題喺邊先支持樓豬啦

佢話律政師唔會告
係咪有特權 係咪大撚哂
係咪有特權 係咪大撚哂
係咪有特權 係咪大撚哂

貓貓RIP

你點樣確定係幫到隻貓？
你唔係隻貓，你點知佢想流浪定喺間豆腐潤屋度過世？
仲有，母貓母性未過，隻貓仔俾人捉咗，你又點幫隻母貓？
講嘢之前用下個死人腦先啦

樓主: 我 能 力 養 得 一 隻
唔好問點解唔係捉大貓
或者搵D單身既貓黎捉
絕對唔係因為佢睇中左果隻

寵物店動物園不嬲都仆街

點解貓義工捉貓再搵好心人領養
就係善舉大愛，咁多人支持

樓主的確行前左幾步
就要畀人屌？

係咪一定要有義工把關，品評左所有領養人都有資格養貓先得？

咁唔好問點解咁多人走去買貓
之後再問點解條街咁多浪浪無人救無人要。

To 樓主
做人做事，點做都總有人批評
你對得住自己個愛心就得，祝福你。

樓主我屌你老母

流浪動物在外肯定多病痛
地下污糟又多細菌 三餐未必有溫飽
落雨打風無頂匿 過馬路又比車車死
有幾多唔鍾意小動物嘅人 會傷害佢哋
唔係下下啲貓狗被虐待先去救

咁多環境因素影響下
收養流浪動物真係唔會自私
不過收養人要好好對小動物就真

細貓就捉
大貓就掉走佢
果然貓撚全部係傻閪

成龍貓
個鼻好大

捉流浪貓返屋企養我都覺得冇問題，
但屌你樓豬明明見到有一大一細貓一齊岀岀入入，
但剩係「救」隻細
都算，仲要話隻大貓阻住佢捉隻細貓
如果真係愛貓嘅，點會捨得拆散嗰兩隻貓同埋剩係救一隻啊

#179
小心佢拉哂你全家落地獄
貓貓 : 我只示範一次
貓貓RIP

你屌哂全部養寵物既人喎
養寵物個行為係自私架啦 仲屌黎做乜
望就望樓主養好D隻貓啦 執完放返都唔知大貓仲會唔會理佢

樓主仲要話大貓係度"搞禍"佢，姐係由頭到尾都冇諗過要大貓
咁又何來有救貓之心呢貪細貓得意捉人走咪認囉，好正常姐
係度救救聲咁

而家唔係要你主動搵晒全地球既流浪貓出黎先叫做好人
但既然明明大貓又係正你面前，一樣係流浪貓，一樣唔識自己睇醫生
真係救貓既無理由唔帶埋佢走，養唔起咪上網搵主人囉

不過樓主真係捉極都捉唔到大貓既都冇辨法，雖然就咁睇佢打字唔覺得佢有嘗試捉過，一心淨係想要細貓

樓主出嚟面對未

痴線溫情Post都騎劫

樓主果句我能力養得一隻打哂啦

大貓心諗：捉撚左我個仔去邊

最怕係個d一見有貓就拎籠捉走d貓
唔係話覺得隻貓比人偷左
而係太多人見樣得意就帶走，後尾見有野唔鍾意又拋棄佢

我係樓豬良心發現想補鑊嘅話，
就拿拿淋call埋d貓義工落去捉埋隻大嘅，等大細貓都可以一齊喺樓豬屋企過溫暖聖誕

樓主遲早係街見到啲囡囡:要返工好慘 等我救佢返屋企先

咁驚冇佢地冇野食咪日日落去餵貓
定收養將佢變成自己寵物先使得落錢？
個動機點睇都只係滿足自己
仲嫌棄隻大貓，點睇都唔係咩愛貓人士
咁都捉細貓返去，你係得嘅

到隻細貓有病
樓主：能力不足，放返佢落街，覺得佢會幸福啲

隻細貓咁嘅身型，佢媽媽照顧得佢好好
你係就捉埋大嘅，你而家捉到細就yeah收工咁嘅樣
好難說服人你有心幫埋隻大

幫到貓貓固然好，但問題係人哋兩隻一齊出入，先唔講隻貓係唔係貓BB嘅媽媽，見到人一齊出入，點解唔幫埋另一隻，由得佢原地係到？
能力有限嘅你咪組織一班人一齊去捉，大嘅又有人養，細嘅又有人養

家下樓主嘅對答係露晒底，淨係睇中貓bb又唔認
開頭問佢點解唔救埋大貓，又話大貓唔入籠乜柒柒，貓BB當初夠唔肯跟佢走啦佢咪又係搞左幾日先捉到，好啦，兜唔到喇又話自己冇能力養喎，咁撚多藉口去掩飾自己嘅自私行為，唔明你憑乜幫佢

睇黎要整個籠捉樓主先得

又唔可以話樓主錯晒嘅
喺香港貓無人類既幫助的確好難生存

隻大貓搞禍樓主
樓主唔打柒佢都偷笑啦

講真
成件事樓主只可以怪自己個topic改得衰
如果你改好d
好似話有d貓貓好瘦好可憐係街流浪左好耐冇人理
咁你拎佢返去連登仔一定讚你好有愛心
其實好多連登仔都係傻閪黎 唔洗理佢地

戇鳩 養寵物本身就係自私我認同
但自私唔好講到自己偉大先得㗎
仲有，而家係屌樓主捉又唔捉晒兩隻，隻母貓母性又未知完未就單獨捉人個仔
利申：有養貓但唔係似樓主咁捉鳩人，而係收養咗隻病到就死俾貓媽媽放棄嘅貓

樓主唔好深潛 好多人支持你

去死

永遠都係咁

一有就捉哂d B

話大貓難捉
其實留起度等人再生

無限loop

佢由頭到尾唔講大貓果D背景資料咪冇事囉
佢一早過左自己良心果關啦

咁我都支持你有能力可以去捉埋其他d流浪嘅動物
希望你一視同仁啦
同埋如果有多餘嘅經濟能力咪養埋d露宿者
幫到就幫啦 我都覺得佢地居住環境一定未夠舒服

亂捉任何野生動物 明明就破壞大自然環境
你又有冇諗過隻貓死左 幫到幾多昆蟲可以食佢條屍
你依加又殺左幾多生命先
講到自己睇得咁通咁透

香港成日都有虐貓新聞
呢個POST D人講撚到流浪好撚自由自在

其實由頭到尾冇大貓出現呢個post會有幾千正評
由於本身有大貓再加上加上樓豬d閪鳩對答，搞到自己比人屌到上天花板

關Topic撚事咩
叫樓主解釋咩叫隻大貓搞禍佢先啦

屌你老母又子非魚
原句比撚返你
你夠唔係隻貓，你點知佢想流浪定喺間豆腐潤屋度過世？

講野腐前用下你個死人腦啦

貓係野生動物

咁咪幫埋隻大貓囉
幫佢搵義工，或者或者捉埋佢再問吓有冇人領養都好呀

但樓主係原文講到大貓係阻住佢喎
我真係唔覺諗住有幾大愛囉

你話觀察咗幾日都唔見老母就話啫
依家搶撚咗人地粒仔

咁你唔捉隻牛返去養

你要捉都算
屌你一係成家一齊捉一齊養
人地凑住個b畀你一句得意就捉走咗
痴9線

咁又唔驚隻大貓俾人虐待？

非洲夠多獅子啦
又唔見你捉黎救下佢地

我中意揀邊隻黎養你吹撚漲咩
咁撚多街貓唔通全部汁晒返屋企咩
緊係揀隻合眼緣
咪當幫得幾多得幾多囉
你呢d人真係cls
一你老母同仁咩
你唔撚去屌去孤兒院領養既人？
唔屌佢地唔一視同仁全部帶晒返屋企？
合眼緣自己鍾意就帶架啦
偽善撚死全家啦

可能我想整個流浪動物之家呢
實行到幾多就盡力㗎啦

兩件事黎
樓主養唔養埋大貓係一件事
樓主應否養流浪貓又另一件事
上面條友係講緊流浪貓想自由多過係細屋過世

笑撚到仆街 平時嗰啲野生捕獲就幾百正評 係呢個post樓主俾人屌到仆街

佢地班道德撚好撚煩，根本唔係屌緊救貓呢個行為，係屌緊樓主扮大愛，捉細又唔救大貓呢個自私嘅行為

佢冇講錯呀
佢淨係想養隻細貓唔撚俾？

又係呢d戇鳩logic
共產黨對香港人講，外國日成有槍案平民被殺
所以你哋乖乖留喺中国就無事，結果中国都會虐待香港人，正如養貓都會
都係果句，你點知隻貓想點？
同埋講到咁慘要救點解唔救埋隻大嘅？

嘈呢個做乜
就算自來貓呀執病貓呀 又咪係困住佢黎馴化
OFF哂TOPIC喎 養寵物本身就人類自私行為啦
係樓主捉細唔捉大 果度比人屌姐
佢用能力養得一隻過左自己果關啦
不過呃LIKE失敗好柒

你唔係屌緊唔代表上面個REPLY唔係屌緊
回返佢又關你地事

樓豬潛撚哂水，駁吾刀

因為樓主講到自己正義係嘅化身救貓bb
但又唔理大貓同埋佢啲19態度真係抵佢比人屌

首先我有話我係大愛撚一直都係你班撚樣
露宿者關我撚事，可憐者必有可恨之處
我係鐘意幫隻貓唔幫其他，吹咩，既然你覺得可憐咁點解你唔幫？要慷他人之慨既柒頭

你講到破壞大自然環境人類本身既存在已經係成個地球癌細胞咁，咁不如你去死撚左佢啦咁就唔會破壞同浪費地球資源

但係咁喎
大嘅流浪貓通常比較難適應室內生活
同埋貓唔同人冇家庭觀念 淨係得人先會同父母咁耐咋嘛
更何況少咗隻貓喺街頭 絕育咗佢 都係減低咗流浪貓問題啊

估撚到你隻傻閪無腦會咁駁
係想跟你返屋企就唔會搞咁耐先捉到柒頭
你就真係要用下個傻閪腦啦

你上面果個先係大愛道德撚喎

道理撚偽善撚大愛撚死全家啦
我鍾意養細貓唔鍾意大貓唔撚俾咩

樓主咪偽善撚囉

樓主:我能力養得一隻
幫得一隻得一隻喎 養哂全港好唔好?

咁點解唔搵D單身既貓既捉?
咁樓主係睇中果隻丫嘛

是撚但啦 我唔知quote撚左去邊
淨係想屌柒d偽善撚

無撚野呀，人地有大有細，你捉還捉要細唔要大，拆散人地家庭仲覺得自己好撚威？我真係屌你老母呀

樓主唔敢咁講丫嘛

樓主呢d係真小人
鍾意養邊隻就養邊隻
真男人

估唔到會比人屌咁多頁, 不過我覺得樓主好好呀

一般流浪貓嘅壽命都係2-4年, 希望貓貓會快d適應新生活

平時正正常常執貓post都會過百正皮
執貓執到樓主咁撚柒比人圍屌都幾難得

救得一隻得一救 勿屌

柒頭你同另外果隻傻閪都係唔撚識呢句嘢嘅意思
呢句講緊大家都唔撚知隻貓想點，憑乜撚嘢你先入為主覺得圈養好過流浪呀
而我一直無講過流浪好過圈養只係你哋講到流浪好慘，唔講我以為你哋先係隻貓，

買30%避蚊胺既驅蚊液，行入樹林都唔怕蚊

九唔撚搭八流浪動物被虐殺問題講左咁多年都可以輕輕帶過

何況你地當香港係外國咩，香港流浪貓壽命平均2-4，家養貓8歲以上
當然你可以話子非魚，D貓寧願想比人車死毒死虐待死病死都好過有人養安享天年吹你唔脹

最後，兩件事黎
樓主養唔養埋大貓係一件事
樓主應否養流浪貓又另一件事

同埋我一直都有願望
開露宿者之家 開餐廳派飯劵
去幫助一啲無親無故嘅人
好似深水埗啲人咁 唔係白養
會幫佢地搵份工 好好過完哩一世

你點睇全個PO屌佢捉細唔捉大
我認同捉流浪貓係救 香港咁撚危險
係佢選擇黎救仲扮偉大果度

呢度討論區嚟㗎嘛
任何人都可以回應㗎啦，乜嘢關邊個事啫

痴撚線㗎喎，屌你老母

拆散人全家咁都得？！

拐子老

咩事 平時都好多連登仔叫人捉/領養 今次咁多人反

都未同隻貓玩熟
又未知人地係咪一家人
就用個籠去捉貓

似自己聖誕寂寞想有貓陪 多過幫佢

樓主係咁自私
覺得人地無佢喂會死

個比喻睇到我笑左，孤兒院係等人收養
而且人地唔想俾你收養都可以拒絕
依家樓主係日日起街見到個細路流浪就笠走左
個分別分得清楚未
其實樓主想養仲可以去愛護動物協會領養
而唔係起街淨捉一隻
真係咁善良就幫另一隻搵埋主人，唔係就咁掉佢起個度

想問下法律jj '假如' 我捉番樓主隻貓算唔算偷野/犯法?

希望以後每個汁貓狗po都見到你呢個留言

的確 我識嘅浪浪比人毒比狗咬死
夾埋起碼有三四隻

所以我希望樓主對佢好d 都ok

係人都想要細貓

我係隻貓都日日咬鳩你啦
拆散人地家庭

兩隻貓捉細唔捉大
得罪連登仔

乜撚野你冇講過流浪好過圈養呀？咁你自己發表下圈養好D定流浪好D？懶係自命清高屌人好威威？
下下淨係識講「子非魚」，人地都係盡自己力去幫手，你就企隔離望話你地子非魚幫乜鳩

你當娛樂姐
庇護工場咁多弱智仔孤兒唔領養兩個番黎？唔夠可愛？

樓主係咪準備上水
冇咗Pin
快啲解釋吓咩叫大貓搞禍你

我識人係隻貓自己跟人返屋企 你就捉

哇好叻叻豬呀～你估到仲講埋啲咁撚冇腦既野真係好好笑

咁如果要清楚知道隻貓想先捉得走佢我諗流浪動物依家多幾倍啦，但你呢啲傻鳩自私撚一定唔會去領養，淨係識企係道德高地屌呢樣屌果樣

細貓咁CUTE
又易馴服過大貓
"能力養得一隻" 傻都識諗捉邊隻啦

你捉得要好好養佢,流浪貓存活率好低,我返工以前成日去比野佢地食,就萛個日無返工都會去,因為唔養得無捉到,後尾唔見咗,唔知比人捉咗定走咗了,加油

「根本唔係屌緊救貓呢個行為，係屌緊樓主扮大愛」
自己唔係屌緊就話人地回屌緊既煩，九唔搭八

樓主嗰種on9唔係扮
知唔知貓科除咗獅子外基本上係獨居動物嚟更何況一隻大嘅點會帶隻唔識揾食仲要搶佢資源嘅小貓一齊
樓主連common sense都冇學人養貓

佢老母都係隨街拐樓主條仆街仔番黎

哇我屌你老母咩，你會唔會自私左d呀

你睇清楚啦，層主係屌緊點解我哋要屌樓主救貓行為
而我咪屌柒佢如果真係救貓就唔該想辦法救埋大貓，唔通大貓唔會比人虐殺？

大部分人係屌緊，點解樓主救細唔救大，而經過樓主多番解釋大家都睇得出佢係睇中貓bb only，而唔係佢自己講到咁撚偉大
家下屌緊嘅係樓主嘅假仁假義
到底你閱讀理解有冇問題

屌你貓同狗唔同
佢地係唔會用行為表現出係唔係一家人
更何況隻細嘅已經開哂眼隻老母就唔會當佢b咁湊
你好明顯根本冇養貓同收援嘅基本知識,唔該你唔好害佢
更加唔好講咩為佢好,好撚偽善噁心

如果附近係危險嘅話我支持樓主做奴材俾個家隻貓，記得絕育。如果你有聯絡開義工，睇吓係咪可以捉埋大隻絕育，然後放回啦！

唔中意香港使唔使放自由行養香港人？

做乜撚嘢呀鬼唔知流浪貓短命d咩
唔計意外，流浪貓短命都係因為飲食問題
咁撚有愛心其實可以餵貓啵，唔係一定要捉走啵
仲有又講虐貓

在二十年前，平均壽命約為二至四年，有時可能更短。這些年來，街貓得到義工照料，為牠們安排絕育及提供較好的營養，許多街貓已可以存活至十歲或以上了。

唔好再用壽命嚟決定啦好心，餵養流浪貓已經好有成效

至於咁驚虐貓，都係果句做乜鳩唔捉埋隻大貓？兩樣嘢可以係同一個問題嚟大貓就唔驚被虐？

樓主pin this

樓主既思維真係好撚危險
遲D可能發展到係街見到D小朋友
又妄想人地食唔飽著唔暖捉佢返去
見到囡囡著條裙短D
又妄想人地會遇到色魔又捉埋返去

好老實，你講嘅嘢係有道理，
所以大家係覺得佢話隻大貓阻住佢嗰句顯得個人好冇愛心，但又要好大愛咁話自己救貓樓豬就真係偽善啦

btw，循例都要屌返句：汁你老母咩文盲，你碌鳩就射唔岀汁

樓主你幾時死？一陣間隻媽媽貓搵唔到個細路你真係等死全家啦自以為是到仆街

根本有能力就應該多D收養流浪貓呢樣唔知有乜好拗

只係樓主執細唔執大係爭議點

偽善港豬

啲家貓生完仔記住唔好周圍派

我唔係樓主我唔知樓主諗乜，我都見佢係特登捉細唔捉大，而唔係隨機救但言裡行間就無扮偉大嘅

但我都見到好多人屌佢做乜救貓，唔由佢地係條街到

非洲河馬都餓緊

有冇追PO架
能力養得一隻呀
咁緊係養睇中果隻啦

勁同意你講法
懷疑個條政府咩咩係樓豬分身

真，以為自己好偉大

係屯門果邊D掃地姐姐成日話執到貓屍

樓下餐廳有隻貓晚晚瞓街 但行過既人都會撚佢
好似店長之類既存在 唔覺有咩咁慘 又安全
一年四季 唔係凍下就唔好既 感受自然而無受威脅都唔錯

有冇幫手捉嘅貓義工公開樓主個樣/名 薄酬

佢有佢開心
理鳩你地

咁等下個善心連登仔去捉埋隻大貓養先

我屌你老母你見唔到唔覺得就當係架啦

綁架

野豬 屌你

連登仔係on9啲
習慣吓

係個所謂"貓義工"on9
呢d情況係一定要捉埋大貓同絕育
大貓已有生殖能力你唔捉就只會有更多貓b

「你唔係隻貓，你點知佢想流浪定喺間豆腐潤屋度過世？」
回:「香港成日都有虐貓新聞
呢個POST D人講撚到流浪好撚自由自在」
關救唔救埋大貓咩事？
邊個閱讀理解有問題

柒頭，好撚肉酸呀，又要一巴巴打落你隻垃圾塊面度
我屋企有養貓，而且係人哋見到俾貓媽媽遺棄咗嘅病貓其中一隻死咗救唔到，另一隻好彩死唔去喺我屋企住咗幾年
咁撚無腦推斷我唔會領養

仲有呀柒頭，街貓做絕育多，如果無絕育，你領養極都會多過而家㗎，用下貓先啦
上網睇下母貓一年生幾胎先

咁樣我都可以大條道理捉囡囡囉

唔只
直情有大愛撚罵緊捉隻貓既行為戇鳩 你又知隻貓點諗果D
要自來貓先得
屌 成個地球養寵物果D屌撚哂 痴線
人類係咁自私養黎自我滿足架啦
仲討論動物權

扮乜野有愛心呀屌你老母
係就陣間去捉埋大貓啦假人

點知你係咪正常人？

Dllm

關注freedom of貓

睇佢出貓post 竟然比人屌 笑到仆街

老老實實我睇唔到點樣「救」貓
隻貓本身有生命危險?

你係咪認錯人我冇講過呢句野，我一直都係屌緊樓主偽善撚，on9仔，重讀啦屌

咁你肯講你支持圈養定流浪未唔係子非魚既咩？

可以問下d貓義工，佢地會支持TNR/餵養定係支持收養？

「應否收養流浪貓」同「點解樓主捉細唔捉大」係兩個討論點黎，頭腦清晰D未

樓上有人講過呀 D街貓比人投訴下就毒死
又有人講過流浪貓平均兩年命 家貓平均八年
救佢呢家野人類主觀架咋喎
搵動物傳心師問佢 "你想流浪短命 定比人類養"咁樣咩

道德思維盲點

捉左去禁室培育

覺得對像唔係人所以無問題

重要包裝到自己好好人

可以救埋流浪狗嗎? 啲大車成日撞狗仲不顧而去

靈長類同海豚係僅有少數會享受性嘅哺乳類
唔使下下將貓擬人

強搶貓女, 可恥！你有問過隻貓佢想被收編嗎？

Cat Live Matter

咁你睇返成個討論串啦，又要QUOTE我又要話乜柒大愛道德撚好煩

聽你老母死港豬喺度指指點點

樓主全程好真心咁派膠

救大狗都有好多組織，例如最出名有毛孩守護者
小市民真係幫得就幫，隔離POST都有好心人救左隻骨瘦如柴既流浪狗

貓:屌你老母

ER 你想講乜
點解樓主救貓唔救狗? 定講緊成個社會?
狗明明都有人救呀咁CUTE

我想樓主去救, 佢好心地
我只信佢一個

樓主係博讚傻閪
點知比人屌曬三代人
笑到我仆街

真

我唔見樓主出post救狗丫嘛

咁我想問樓主點知道大貓同細貓係唔係一家人，又或者細貓係自己一個喺度生活？如果係嘅話樓主咪拆散左人哋屋企？
同埋照你咁講嘅話你又知隻貓唔鍾意自由自在係出面生活㗎？樓主有咩權可以咁做？隻貓又唔係受傷或者面臨啲咩危險。同埋樓主講到自己咁好，點解唔捉埋隻大貓？話就話好難，但係如果佢真係愛貓嘅話就會捉埋啦
你用下你個豬腦諗下啦你真係人如其名多得你呢啲自以為是，以為自己好偉大點知原來係懶醒嘅人先咁多骨肉分離你要死全家唔代表人哋都要死全家㗎

搞到大貓唔見咗個同伴/仔女

樓主: 罵我既全家落地獄
我盡我能力救左一隻貓仔仲屌我 連登仔痴撚線
咁我係冇能力 唔鍾意 養埋隻大丫嘛

邊隻野貓唔係比狗咬死/比車車死/比變態佬玩死/食得多劣質貓糧老啲嘅時候百病人纏身死？唔好咁天真以為野生動物會享受到所謂「自由」嘅快樂啦 需求階梯第一層都未保證到咋

咁都有得問? 佢鍾意貓咪救貓囉
你又想叫佢救哂全港動物?
佢連同隻細貓一齊行隻大貓都唔救啦

隻貓我架

點知樓主係咪正常人啫 貓貓..........

PIN THIS LA
話流浪貓好自由果D

其實講左咁耐 有冇人問樓主攞地址？
幫手養埋隻大貓
唔支持養流浪貓 咁為大貓著想睇下佢有冇受傷丫
唔係要睇下佢絕左育未咩
再唔係去放低個罐罐俾大貓
咁多善心連登仔實有人幫手行動最實際

對錯呢個觀念本身就係人創造出嚟
自然只有強同弱
適者生存

希望樓主做吓善心
見一隻捉一隻
流浪小動物好慘

冇 屌完樓主養細唔養大就算
連登事連登散啦

佢用左無敵既"我能力養得一隻"喇
祝福貓仔好運好過啦

咁就唔好講個救字啦
救救聲 又唔見佢救埋大貓

好地地做咩搞佢？你係有愛心想養就去領養啦，又要開放上連登表揚自己咁啲人實會覺得你嘔心。自己好好反省下

唔夠講就人生攻擊
唔好降低討論質素啦

high sauce

樓豬: 我 能 力 養 得 一 隻

諗諗吓如果樓主做消防就仆街喇

其實能力養得一隻仲可以幫大貓搵其他主人
咦，樓主呢？

你養唔養多一隻寵物，我識得自己去廁所

捉 唔 到 大 貓

由始至終我淨係屌緊#433同樓主呢d偽善撚
睇返呢個串，#433我咪答佢大嘅唔撚洗救嘅？
然後你無lala答爹話虐貓新聞，
我咪答左你，救貓係冇錯
但好似樓主咁撚自私，揀隻可愛啲黎救嘅再話到自己好撚偉大

完全唔明你哋討論乜野隻貓有冇自由，同要救貓因為好多流浪貓比人虐，呢啲道德討論完全冇撚用

家下大家都係屌柒緊樓主偽善，你哋就搬乜鬼虐貓新聞出黎，做乜撚，off撚晒topic

果陣時嘅道德觀念同依家都唔同啦

你唔好亂講啦
一陣樓主真係睇睇下唔順眼又掉番出街喇
宜家一肚火都唔知係咪搵緊貓仔出氣

我見樓主捉貓過程中試過夾到隻貓隻腳帶左佢睇獸醫未？
希望你帶得隻貓返去就負好準備養佢一世嘅責任

遲啲樓主生左仔又話淨係養到一隻
將隻貓趕出去

樓主盡力了，好偉大

估唔到你咁撚弱智姐

一個關於時事既po都無，即係香港最水深火熱既時候仲活係自己世界，你唔係港豬係乜？你咁有論據咪反駁我囉，貼張閪圖出嚟當自己好有point?

點睇都似擺trap

吓 咁大貓點算 屌完唔幫？
大家咪一樣咁偽善 鬥偽善大會

生完KEEP細放大 好似而家咁

我能力只救到一隻 好彩當時隻大貓醒水走返出嚟咋

好簡單兩隻都捉起自己養大貓
細貓俾人領養
Fb 貓group 日日都好多人俾人領養貓B

不過樓主自己偽善都唔知道
我相信佢係真心覺得自己好撚偉大

有得揀嘅前提梗係揀細細隻可愛又細養大又親自己

其實係人之常情不過唔好擺上黎搏屌啦
好撚戇鳩

雖則無咁嚴重

講到浪浪點食唔飽生活艱難云云

但

子非魚

又話街有人虐貓

咁點解唔搞d傻佬

大貓難捉其實一早有偏好

捨難取易 非大義

請問蚊會唔會針貓？
樓主屋企咁多蚊會唔會整到貓貓好痕

咁我想問隻貓俾人捉嘅時候係唔係好願意？你一睇樓主隻手就知咩事啦如果隻貓真係生活得唔好嘅話，佢真係會跟住個人走，而唔係好似樓主咁強行捉走佢。你意思即係強行捉走隻貓之後同佢講話我咁樣做係為咗你好咁你不如做港豬啦，樓又買唔到物價又貴學咩人講自由啊你連最基本衣食住行都滿足唔到
同埋你又知樓主會對佢好好喎你唔俾佢返工返學嗰陣會困住隻貓係個籠度？咁呢個時候隻貓仲知唔知咩係自由啊？

好地地
即係全部人都唔應該係街邊帶d流浪貓狗返屋企啦

注意返我係回呢句「你唔係隻貓，你點知佢想流浪定喺間豆腐潤屋度過世？」咁叫搭嗲？
之後你同個加菲加菲就QUOTE我話咩只係屌樓主唔救大貓係邊個搭嗲

你鐘意啦 除了辱罵之外有咩point駁我上面講既野

我係咪港豬都唔需要你認同

連寵捉?佢ig未見到有post既
定係樓主問連寵 連寵主動教樓主捉?

自己做咗咪算囉
仲要擺上黎
佢嘅語氣擺明就係嗰啲要老師讚嘅傻閪小學生

結果比大部份人屌而家就發脾氣

連登仔：我能力只係屌到樓主咋

我都想搞Ｄ傻佬
搵到出黎先得

得一套？你個世界得二元對立？
貓跟你返屋企，無能力生存我支持養
至於其他我唔會支持圈養
最理想梗係屋企住食，佢可以周圍去，好似外國咁
仲有，唔撚使模糊論點
由頭到尾都屌緊樓主個case流浪貓有大有細，你就走嚟將樓主變成應否收養流浪貓
個個case一撚樣？

人類養寵物係自私行為黎 "救"貓都係為左自我滿足
唔好再嘈D咁無謂既野啦
要爭取動物權既去寵物店/動物園放動物自由又好 示威又好
唔好OFF TOPIC先

屌，其實我冇睇你上面噏乜鳩，見到你唔理時事又話人示威又剩，我先屌你，唔好誤會

個個set個陷阱去捉?

屌你老母，搞到人地骨肉分離，你個仆街

又未必 無剪耳可能未絕育

好贊同，成日見到啲咩愛護動物，救救小毛孩咁，咪就係因為果班覺得自己好有愛心咁將動物當成寵物既人而引伸出黎既悲劇。將動物當寵物養本身就係人類自私既行為，有左寵物既出現就令到好多動物受到無謂既傷害。唔好成日將養寵物包裝成好有愛心既行為

大撚把人做實事啦傻尻，好似你咁得閒上下水做cd rom活喺平行時空？

咁單嘢佢做 仲點解要屌第個

我照搬你講既野咋
乜原來你都知自己淨係識人身攻擊一個point都冇

流浪貓貓好慘，我淨係養到一隻，細貓貓好打意
大貓？關我撚事
衰D講，當初冇細貓得一隻大貓嘅話
就唔會有依個post了

唔捉唔通自來咩
人係咁賤架啦

如果隻大貓賴死唔出嚟都唔知點算

痴線，鬼唔知外國放養最理想咩，事實就係香港生活佢地連生命安全都保障唔到，談何自由你都識講個個CASE唔同

都係果句，係樓上有人係呢個ＰＯＳＴ講「香港流浪貓好自由」先會駁

Agree
考慮唔同因素嘅結果咁樣解釋其實最合理

同埋樓主嘅態度十足777
我覺得自己啱咪得囉
屌你老母

支持樓主

去死

條友為咗捉隻細貓都三四日啦 就嚟吹撚到俾蚊咬到截肢
佢有咁嘅恆心我唔信捉唔到大貓

咩都無了解

唔知你點解咁自信串柒柒

咁要點樣撥亂反正？由得街度D流浪動物死晒再立法禁止養寵物？

佢做人已經仆左街

唔係害佢

雖然言行間有d 討厭樓主，但諗落同d 日本小朋友春夏天拎個網去郊外捉甲蟲其實同一道理

點解捉甲蟲又好似好合理咁既

個問題係大貓同細貓有可能係一家人，你執咗隻細嘅？咁隻大嘅點算不過睇你留言都知你係一個點嘅人應該就係自己冇錢推老竇老母女朋友出去賣淫嗰啲不過對你來講是但啦，有錢就得㗎啦

大貓係賤
細貓可愛先經貴

大佬，我哋由#433開始討論緊大細都係流浪貓點解唔一齊救，你就無lala撘嗲落黎，家下就話自己淨係回加菲貓一句，實知你淨係回邊句啦

咁而家連登仔有冇人問樓主大貓係邊捉埋先
佢屌呢個PO D連登仔姐

「你唔係隻貓，你點知佢想流浪定喺間豆腐潤屋度過世？」
「香港成日都有虐貓新聞
呢個POST D人講撚到流浪好撚自由自在」
邊句係幫緊樓主唔養大貓既行為

無關，全部都係個人名義搵佢地其中既義工幫手

？？？我咪等緊屌樓主既人做實事幫大貓

救助野生動物永遠都係動物唔情願前提下發生架啦 你見到鯨魚擱淺係咪又會問下佢想唔想比人幫啊？再近少少細路仔唔定性亂咁跑你都會捉返住佢叫佢睇車啦

野生動物又唔具備可以同人正常溝通嘅能力 只要結果論係對動物好嘅話不嬲都係做咗先架啦 你質疑樓主會唔會好好對隻貓你咪針對呢點講囉 但你哋前面係講緊呢樣野咩？唔使為拗而拗嘅

屌人嗰個自己都冇問啦屌鳩你

正仆街

你仲癲過太公望

咁又係

其實而家討論緊嘅係兩件事，有人討論緊係動物應唔應比人捉、自由呢個問題
但最初嘅討論應該係樓主偽善呢個行為

立法禁止養寵物係唔錯。但點解你會用流浪呢個字眼？咁野豬係咪流浪？麻雀係咪流浪？非洲啲大象獅子係咪都係流緊浪？

捉到都掉鳩左佢

希望樓主個仔比人拐走

其實會唔會因為個隻係貓大家先咁大反應，如果個隻係鹽蛇觀感會唔會差好遠？

動物權撚去同寵物店動物園講啦屌

我真心唔識 真係咁多人set個陷阱去捉貓?

我見好多都係見啲紙箱先拎返屋企養

你喜歡啦
你咁講嘅意思即係話就算你幾唔想都好，政府都可以格硬捉你去隔離或者殺你全家都得啦，純粹因為睇你唔順眼厲害厲害你果然又冇腦又弱智

喵喵怪

貓黎講.... 無左個仔真係一身輕...
呢個係大自然生存設計黎

樓主扮睇唔到
死全家吓柒頭

唔準你咁講自己

你犀利多啲可以自我解讀到咁，邊有人夠你犀利呀

睇卡通片咩 紙箱
流浪動物停係個箱好乖比人執?
係咁乖咁親人果D都果區班人夾力養大啦下話
你自己諗下流浪動物親人定避人多先

問吓姐 就話人屌

可能有人棄養囉

咁到底係咪真係咁多人set個陷阱去捉貓?

你冇講過咪唔係屌你囉
由#606開始已經叫你睇清楚，我淨係屌緊好似#433咁都搵到藉口幫樓主嘅人
你睇唔清楚，覺得quote你就係屌你撞埋黎嗌交嘅，我都冇計架

夾硬捉貓個數量一定多過自來貓 乖貓先囉
一個箱DOM低棄養 佢餓自然周圍走架喇
留係度等主人咩

睇死樓豬到時隻貓有咩事有病就掉番落街算
樓豬:希望你死之前可以過番d自由既生活 byebye la貓貓 cryvry sadsad

樓主擺明因為細貓得意d 先捉人啦

但見到隻鐘意既流浪貓捉佢返屋企養，同捉隻靚甲蟲返屋企養有唔同咩？咪又係野生生物

諗落好似真係得偽善呢點屌到樓主

如果我屌樓主捉貓，但唔屌其他人捉其他生物，好似我都偽善埋咁

啱阿，所以我唔明討論乜撚有冇自由個啲
大部分人好似我咁一開頭就係屌緊樓主偽善囉
唔知點解比樓主spin到去討論「你唔係隻貓唔知隻貓想點」

咁唔捉，咪兩個途徑養，一係買一係領養，又話領養代替購買，但係領養嗰啲咪又係愛協捉或者人地唔要咁係咪唔養最好

你將鯨魚擱淺同埋一隻好地地嘅野貓混為一談都知你質素有幾高隻鯨魚有即時機會死亡，咁我想問隻細貓有啲咩即時危險呢？同埋你同我可唔可以確保樓主會對隻貓好？
我再問你一條問題，你覺得如果大貓同細貓真係一家人嘅話，咁樣拆散佢哋會係對佢好？

On9樓主衰嬌情姐捉貓打咁大段嘢又蚊又盛

下次唔好喇

咁樓主同義工係咪放棄大貓喇？

唔係呀我照返你個意思咋嘛
去強逼其他人做自己想做嘅嘢，而原因就係因為合眼緣，就算受害者反抗都好都唔會理我想問我邊部份理解錯？定係你駁唔到，要以笑遮醜？

覺唔覺自己好自大？

賤種

班動物權撚癲架
個PO岩岩開果時都有呢堆
話咩捉貓唔理貓感受
我話寵物店又咪係咁 人類係咁自私捉返滿足自己架啦
佢地話第一隻馴化配種未必捉返黎
痴撚線
馴化完賣佢地仔囡就得咩
咁撚尊重動物權益 買起D寵物 訓練佢地野生能力 再放生丫笨

呆撚咗 捉貓仲打哂攻略咁放上黎

巴打 可摸耳捉埋我返屋企 喵

君子遠庖廚

捉流浪貓返屋企養都咁多人屌 定你地養既流浪貓全部都係自己跟你返屋企

:我捉條女番去有餵佢帶佢睇醫生 唔係對佢好？

人地大愛撚D寵物自來 有緣架

試下捉樓主返屋企困入籠

屌捉貓果班根本戇鳩
屌捉細唔捉大果D 都叫正路少少

貓異工

貓就貓，咩叫流浪貓？你會叫流浪麻雀？流浪野豬？

用開大師球，雖然用喺佢身上有啲浪費

我諗你真係要驗下眼借問聲我邊句有講過，邊粒字邊句句子？然後你就自己係度講一鳩大輪，咁唔係自我解讀？

咁你一世都唔好生仔，因為你冇問過你個仔佢想唔想出世，你一世都唔好養寵物因為你唔知佢想唔想比你養

快答啦有邊個位唔同呀？你唔好同我講一個係貓一個係人呀

養寵物本來就係自私行為 不必分那麼細
除非天生殘障無法自行生存

收埋認左佢咪算
最反智係自我感覺好有愛心
魚肉雞肉兔肉呢D唔係生命咩?

連登係咁 你執流浪貓又屌買貓又屌 快啲領養啦

人地好地地走去捉人

你估你係小智收復小精靈？

嘈緊乜 人類不嬲養動物黎滿足自己
有幾難明
樓主覺得係救緊乜由鳩佢囉 乜鳩呀

你可唔可以證實你老母唔係你老母呀傻鳩
唔得呀嘛因為呢樣係事實，既然係事實我仲同你講咁撚多把撚咩傻閪，你自己匿撚埋入間房用下你個豬閪腦諗下野啦

我真係唔知呢條友係度自我解讀完自high

班貓義工又咪係捉
全部用愛心搞到變哂自來貓
自願去佢地度住咩

其實捉流浪貓都要睇情況，有人屌佢係點解明知佢有同伴，應該考慮到係佢媽媽，唔應該分開佢地
加上貓仔狀態好好，起碼唔好甩皮甩骨受傷或者太瘦，根本冇需要捉走佢。

之後話有人話流浪貓點樣有危險法，就算佢狀態好好唔需要人幫手（呢刻），捉佢返去養呢個行為都係對啲流浪貓好好，呢一點我都好認同，但既然你係要預防流浪貓唔受傷害，咁樓主呢個情況就好應該救埋大貓，暫時捉佢返去，睇吓有冇人領養都好，而唔係好似樓主咁撚偽善。
同埋昆蟲同動物唔同，好難拎兩類生物比較

查實我就覺得野生嘅動物，最好唔好隨便捉走返屋企，除非佢哋急需要援助(似係棄養、受傷、初生冇父母理個啲情況），又或者佢哋自己無lala跟你走

樓主自己買/去義工場度買啦屌

我係鐘意幫隻貓唔幫其他，吹咩呢句係你講啦
同一個意思
政府就係想捉你去隔離，避免你感染咋嘛，都係為咗你好咁既然為咗你好，就唔使理你嘅意願㗎啦就好似你要幫邊隻貓係你決定，唔使理佢哋意願㗎喇
當然你個情況係可以發生，不過係當隻貓面臨即時危險嗰陣你就可以唔使了解佢意願就幫佢

咩叫好地地一隻貓？你憑乜可以擔保呢隻貓聽日唔會橫死街頭？野貓同家養貓平均壽命差幾多你知唔知？我冇話樓主點偉大點威 但首先唔係你哋班真偽善離地撚講到變態咁

同埋樓主前面都講咗好撚多次隻細貓係冇大貓睇住 每日就係喵喵喵等好人嚟喂 你知唔知細貓成日叫代表咩？如果佢係正常健康有大貓養嘅 點會喺咁發出叫聲暴露自己位置？

其實我覺得收編流浪貓講緣份
佢想停止流浪就會跟你返屋企，籠都慳返。

所以我覺得樓主捉佢係做多左。

你好嬲我睇你紅晒塊面打成段字係覺得幾開心

養動物呢個行為本身就唔人道，你係咪左膠黎？
左膠=支持拜登=戀童
我可以報警拉9你

係呀 冇講錯
你睇下 #16 樓豬都話係
心態一流
所以樓豬已經深潛中
好想聽佢講大道理

依家個問題係你仲有隻大貓咁點？如果係一家人咁又點？同埋個問題係樓主覺得自己幫緊佢喎，咁偽善都冇問題？

你既角度係有危急就捉得 樓主唔岩?
定係屌緊成個養寵物個行為要尊重動物意願先?

樓主角度係街貓危險 救得一隻得一隻
佢唔救大貓係捉唔到 冇能力 唔鍾意

我想講人係咁賤鍾意困住D動物陪佢玩 有意見去做動物權益撚囉

On9你連咁都可以解讀錯我真係笑到肚都痛
你連句野主體講緊啲咩都唔撚知呀傻閪，我屌緊啲大愛撚話點解淨係幫細貓唔幫大貓，點解唔幫埋露宿者啲非洲動物，咁我鐘意咪幫唔鐘意咪唔幫有乜撚野問題

屌原來中文都唔識我仲係度咁認真同你講野好羞恥

係囉係囉，唔知邊個嬲啲呢可

連登仔真係得啖笑

普通街貓平均生存壽命得兩年左右
每次冷鋒同颱風就死勁多

拎番屋企比個溫暖的家一定係好事

捉貓就捉貓啦 講撚到自己聖人咁 「唔想佢受苦」
好心收下皮
如果隻貓半邊臉有腫瘤樣衰到仆街 你又捉唔捉?

成個PO屌緊佢救一隻唔救一野 整散人地仲扮好心喎
冇人話過佢冇問題喎
"救得一隻得一隻"係岩
佢因為細貓CUTE 捉細唔捉大 仲扮偉大果度比人屌到飛天喎

其實從來冇講過話幫樓主，只係見到你班撚樣企係道德高地指指點點又大愛撚上身咁真係好撚嘔心

佢唔講有大貓件事 實超多LIKE啦

的確

台灣日本都有好多片影到d貓蹭人褲腳扭計

琴日先睇完一段係貓仔跟左一兩條街
外國情侶返到apartment 打開門

自已入屋就收養 唔入就算

明明做多左又唔低調d

我係講緊樓主呢啲人，完全唔知大貓同細貓係咪一家人就亂咁嚟跟住仲要自我感覺良好話幫咗隻細貓。其實隻細貓想唔想跟佢嘅意願已經係好明顯，你見到樓主隻手已經知咩事。最重要係樓主係捉，而唔係救

係呀,食物同食水都無保障,捉咗其實係比個安樂窩佢,至於有人話,捉大唔捉細個啲其實可能無養過貓,大個啲有咁上下年紀已經習慣野外生活,你捉佢返去佢可能仲唔習慣,對人好大戒心,可能要好多年先可以同佢相處到,細隻就反而可以易入手,而同貓好無記性,就萛一齊嘅同伴唔駛1個月就會唔記得,係件好事嚟

咪係 明明係屌緊班"有冇理過貓意願"既傻閪
同埋笑緊呃LIKE樓主比人狂屌

d貓比人捉哂，貓義工捉咩黎賺錢

你呢啲咁中肯既言論啲大愛撚唔會理只係一路屌樓主

人哋捉貓係見到佢身體有問題帶佢睇獸醫
樓主就玩撚到pokemon咁
差在未有精靈球

好人一生平安

直接講 樓主自撚私夾硬捉貓黎養係抵屌
不過大把人咁做啦 咁樣睇落好大愛膠FEEL
邊有咁多自來貓 病貓丫
冇理由"捉貓"會係問題
話哂另一面睇隻貓生命有保障

不過捉細唔捉大 感覺良好

家下係屌緊樓主偽善自私撚，睇中貓仔可愛咪認左佢
又要講到自己幾偉大諗左幾日點捉貓仔、係救左佢乜乜柒柒
真正想救貓嘅就唔會揀貓黎救，一時話大貓唔肯入籠捉唔到，一時就話自己冇能力養多隻
佢大可以諗其他方法幫大貓、而唔係出post話大貓阻住佢捉貓仔，冇心救一眼就知，唔洗係到扮偉大，仲串柒柒，所以佢先比人屌

隻大貓好慘揾完食翻到去連仔女都唔見埋

作個故仔話留意隻貓好耐呀
喂左好耐呀
終於決定收養喇
千幾LIKE啦

立法禁止養寵物，然後現有既貓狗呢？

係已發展城市被棄養失去家園咪叫流浪囉

巴打 人身攻擊 質素都唔係好高架咋

事實上係好難去預測隻細貓會唔會有危險 可能病緊你唔知
亦有可能今日俾車車死 聽日餓死 十年後仲生勾勾都得
咁所以呢？ 有人覺得捉佢返去係好 有人覺得放生佢係好
呢個冇得講 全部都係假設

樓主會唔會對隻貓好 就唔知啦 問你樓主係咪一定對隻貓唔好 你都答唔到

大貓同細貓 真係一家人既話 如果我係阿媽 唔知聽日有冇飽飯食既話 我會希望有人幫我養個仔 利申 吾非貓

總括而言 為貓貓好 當然要衣食住行都要掂啦唔 好屌黎屌去啦 有冇人俾到大貓一個好生活

唔好問我點解唔養 我自己都養唔掂

呢句trigger 左好多人

刪左佢講返句得閒去會睇下大貓餵下佢

成件事其實就無咁on9

中肯，人心一定偏，養得寵物都係假定自己屋企一定好過戶外先會養

養細唔養大，功利d 咁睇都起碼幫到一隻

部分連登仔「子非魚？你又知隻貓唔想凍死比車撞死病死比變態佬虐待死而想困係你屋企？偽善！」

開埋陷阱黎捉貓同捕獵有咩分別
仲要偽善話拯救生命，想養貓所以捉貓咪大方啲認左佢

想知有咩錢賺

咁又現實d諗, 如果佢只可以養一只
其實都無可厚非
但大貓果part 可以處理得好d, 聯絡義工一齊捉埋就最好

點解咁多負評

如果樓主對隻貓好，總好過流浪街頭

果然細個睇動物卡通片都係現實黎
d動物行行下比人類捉走

綁架犯

有D賤到要比錢先領養得架
屌 咪即係買賣

Ching我認得你id
差唔多半年前又有個講捉野貓嘅post入面見到你 過咗半年連登啲離地撚仲係冇少過

追左PO未
兩隻野貓一齊生活 捉細唔捉大
話冇能力養 剌激到連登仔

你知唔知你掂過啲細貓會有味
佢老豆老母唔認得架啦
Baby playgroup咩 暫養住先
真心想知樓主係第一次係街見到流浪貓定點
心血來潮呢刻先走黎咁大愛捉貓
定第一次見到細貓係街

好多奸商巧立名目，名種貓要「比錢先有得領養」你地係講呢d？
未見過正正常常唐貓要比錢領養，最多都係比返打針/絕育果d費用

樓主問題係捉細貓
然後屌隻大貓阻撚住佢捉隻細貓
然後自我感覺良好話救咗隻細貓
隻大貓就Wfc
淨係話下次請佢食罐罐
即係佢同義工都冇Plan幫大貓搵頭家

連登仔好似環保撚左癌上身咁
明明平時就笑開呢d人, 懶天然, 唔破壞生態

屌, 得啖笑

係，我都係認得你idching講既野都係完全認同

根本呢班友先係真正大愛左膠離地撚香港好安全，流浪貓好開心自由
我呸

無錯，係一出世就分左寵物同野貓

寵物你放佢出街，佢唔會自己搵食，唔知邊到

安全，基本上死梗

未睇晒

咁我明白點解咁多負評

成件事可圈可點

垃圾貓搞禍樓主

How dare you捉貓

問返佢點解唔救大貓就係偽善/大愛?
講道德高地點夠樓主嚟呀 乜撚嘢救呀
好老實講問哩個問題 其實冇care過大貓 而係想知明明隔離隻大貓都遇到一樣嘅問題 點解樓主唔會擔心埋一份? 而佢嘅回答好明顯係偽善 扮撚曬嘢個種
個情況就好似你去幫個可愛嘅細路
幫完佢同佢影完相 笑住咁話今日幫完佢 仲講曬點樣幫佢 希望佢以後都可以幸福啦
點知隔離仲有個流浪漢 然後入埋鏡 但你就拍屁股走左去

而偽善就係要比人屌
討厭偽善=偽善?
連登仔同普通人一樣 兩隻都冇幫
咁都叫偽善?

其實佢根本係心態有問題，上面講得好啱
救流浪貓嘅做法係捉左去絕育再放回，佢想養貓嘅就去領養，而唔係set晒陷阱去捉貓仔

之後佢自己解說個陣話明係想救貓
既然佢要救，就應該一同處理大細貓，所以睇得出佢根本就係睇中隻貓bb可愛先捉左人，用乜鬼救貓做藉口
所以由始至終都係屌佢心態、做法、態度差，唔係真心想救流浪貓

一唔check埋大貓剪耳未
二唔plan幫佢搵頭家都要plan絕育啦

異工成日話咁多街貓邊絕得哂

但到而家撞見到隻
又唔理

捉左隻b就算

呢到留言既人咩事，咁痴線既，你地不如屌曬全部養貓既人？

我明白呀巴打，有次隻流浪貓係咁磨我腳又肯跳上大肶比我摸，但係無奈比唔到個屋企佢一隻白貓仔紅磡跟到我去黃埔最後比罐罐佢食我就跑走左

所以貓係有靈性到好似人咁，根本唔洗用武力，係用親和力

可能樓豬太過唔受貓歡迎，所以佢先會咁樣報復

咁樣講既話不如屌曬全部養寵物既人？全部動物都想比人養？

勿以善小而不為
如果每個做善心嘅人都要係聖人咁先有資格咁唔撚使有人做啦？

On9
咁買貓咪一樣
只係免費同要錢既分別

推到你條撚樣比萬人公審

肥宅騎士

諗多咗
呢啲係睇貓多過睇人
隻貓係驚人嘅 換邊個去都一樣
隻貓大膽嘅 換咩人嚟佢都嗲你
但年中都好多嗲人貓比變態佬玩死 越嗲人嘅就越危險

正！據為己有！

呢隻有人餵開嫁

Anyways, 希望樓主好好對隻貓

你真心做好事嘅冇人屌你
樓主件事係咪好事 好多人有唔同睇法喎
而唯一肯定嘅係樓主假善心 唔好將佢同真善心嘅人相提並論
好事唔係得好人先會做

勿以惡小而為之
如果個個都用自己嘅意願投放係其他人身上
咁會造成其他人嘅困擾

首先捉去絕育再放生係for 人地根本無打算收編
如果有心養捉到對係可以拎番屋企既, 貓b係出面死亡率係極高, 黎緊天氣凍, 無人照料基本7,8成死

其次對樓主養貓仔果部分, 我覺得你過份解讀左, 我又唔覺得樓主係玩玩下
捉番去養, 呢一點絕對係善事黎
做法唯一要改善既位係無諗到大貓點算
但其實仲可以補救, 聯絡義工捉埋比人收養就ok

其實出面有時義工都係救細唔救大, 做法岩唔岩
好難用一個角度去諗
當你知道貓b野外幾易死你就明, 唔夠野食情況貓貓會優先feed佢覺得健康既貓b, 其他會完全唔理

True，班友真係仆街黎

你咁樣推法會 1001
希望你會開(2)繼續討論

好恐怖

咁多人屌但都唔見有人問地點話想領養埋隻大貓？
起碼人地有做野
唔係得把口關心
鍵盤上就大愛

現有既就無辦法咪准佢繼續養，實要有段過渡期，等呢批死晒既咪就正式無寵物呢樣野。
動物本身就天地為家，所以呢啲係叫回歸自然。
其實我又唔係強烈反對養寵物，而係不滿果啲將養寵物包裝到好有愛心去愛護動物咁，唔認清養寵物只係人類自私行為。正如好似食肉咁，本身係殘害另一條生命去維持人類生命，我係食肉而同時亦會認清呢個係咩行為咁

你同嗰啲鬥黃撚有咩分別
點解樓主呢個行為係作惡？佢冇幫埋隻大貓唔影響佢救咗隻細貓呢件事 你可以話唔完美可改善但點解可以講到係惡？真心唔明

因為連登仔個個都完美, 無任何缺點
少少瑕疵? sorry 落地獄啦

咁你養左隻大貓未
姐係你乜春都冇做打幾隻字就得
人地唔救晒全宇宙既貓就唔得

可能有d立心不良但算係件好事
唔批判你啦
捉咗就對佢好d
帶佢去睇獸醫檢查下先
之後仲要打疫苗
冇其他了
祝貓貓幸福

佢地屌緊樓主捉貓同偽善
然後你叫佢地捉埋一份

呢個都係重點黎
自己做到先好屌人做唔好
我自問無能力捉大又捉細

佢地屌緊樓主捉大唔捉細喎ching

咪偽善囉

細貓幾個月大就會俾大貓趕走

樓主好心救隻浪俾班廿幾三十仲要靠老豆老母嘅兒登仔道德hijack

poor you

有兩班人既
一班大愛撚直接屌緊捉動物黎養個行為

兒登來架呢度 唔好太認真 得把死人口既人太多

你識唔識咖？以前我養過一對twins，兩兄弟都係各有各玩，唔會一齊咖

您哩啲咪人囉

你意思即係屌鳩啲偽黃都係鬥黃?
哩件事好多爭議喎 不過我自己又真係會屌啲偽黃 不過唔會上連登屌嘅
我唔係話佢收救咗隻細貓呢件事係惡
但佢收救咗隻細貓而冇幫埋隻大貓就係偽善 籍口多多 扮撚到好高尚咁
(偽善係算係惡嘅一種 )
同時佢自把自為覺得隻貓跟佢好過係出面比人養(睇上面好似有人比人養開) 已經係一種自大
同時用自己把尺去量其他生種 係就一種小惡
一件事可以係惡又可以係善嘅
睇你點睇
但你點睇都唔會影響佢係偽善哩個事實
而偽善就應該比人屌

冇佢哋邊有咁多動物寵物戲 idea

我養隻貓b啦
幫手叫樓主比我

但宏觀睇
佢養一隻冇自理能力嘅細貓係一件好事
點都比咩都未做就屌人嘅行多一步先
我唔覺得呢個po啲人有咩資格屌佢

'咁實驗動物呢？
街度既流浪動物冇自己生存既本能，而且狗呢d被人類馴養過，又要點處理？
利申完全唔認同你，純討論

少有極高質留言 ！

一係你捉埋大貓養啦屌你老母
講到自己幾撚大愛咁
睇你閪樣咪剩係中意細貓貪玩先捉

盜竊罪 / 偷竊罪
根據香港法例第 210 章 <盜竊罪條例> 第 9 條， 任何人犯盜竊罪，即屬犯罪，循公訴程序定罪後，可處監禁 10 年。

所以如果樓主唔講到自己好偉大
應該冇咩人屌佢(包括我
我自己都係幾鍾意睇人收篇

而且你都可以睇到今次哩件事係有爭議
而樓主明顯就係我啱曬嘅態度
真係好難唔屌佢

你忽略左一點
依家人類大程度干涉大自然
城市化極高嘅香港, 你覺得佢哋流浪街頭係算回歸大自然??

如果無人照料, 城市流浪貓平均壽命係兩年, 遠低於你所謂既大自然生存壽命
簡單一條包住飯盒嘅橡筋, 已經可以殺一隻貓

純討論這個要先謝謝了，很難得
如果之後生存唔到，咪遵循大自然汰弱留強既法則，而人類就要好好記住係因為我地既自私而害死一個物種了。

唔係個個有能力養架嘛你老母 瞓撚醒未
屌人唔做 咁你有無做呀
懶撚醒咁

咁實驗動物呢？作為食用肉既動物呢？
仲有好多人養寵物都係為左得到心理慰藉，主人提供食物居所安全比動物，動物陪伴主人咁，一種互相需求既關係，同實驗動物/家畜等差唔多，你覺得要立例禁止人養寵物，咁其餘兩隻呢？

覺得你既思想太理想化了，人類係只會不停犯相同錯誤，最經典dodo雀消失左咁多年人類咪一樣濫補濫殺亂咁帶入外來物種亦唔會諗環保

你唔係咁想養貓咁你捉黎做乜撚
到唔想養個時又dump 左佢呀？

樓主呀 你講野好撚中二好撚自我中心呀

動物一撚定要被馴養既？
唔見你捉下街邊啲老鼠養？唔撚係動物呀
你覺得現代都市害撚到佢無野食你可以定期餵佢
放低野食 水 紙皮之類
格硬捉一隻唔要另一隻都重大義凜然

人類既破壞其實影響所有生物包括自己，唔係淨係對呢啲家貓有影響。而且都要相信動物有自己既適應力，好似麻雀咁，好適應城市化既生活

放低野食 水 紙皮，會比人屌到反艇，整污糟環境
d雀叫大聲d香港人都話要殺雀浪流動物咁好做?

哇屌 連登真係痴線佬聚集地
貓義工 屌
買貓 屌
執貓都照屌
虐貓一定屌
只有自己做果D唔屌
連登仔係勁我勸樓主快D QUIT連登避難一排

貓好多時唔會捉老鼠反而係殺雀
樓主唔係虐待有心養好過佢流浪

你又唔係好想養貓，你憑咩收編隻貓？點解唔係接返黎再俾有經驗嘅人領養

屌您老味咁都有人撐
以後係街見到啲細路女蕩失路
等我做好心「帶」番屋企養先
仲可以幫佢傳宗接代
一切都係出於善意

男嘅就唔洗啦
男仔太大力我冇能力帶番去
見到兄妹就淨係帶個妹走啦

一切都係出於善意

強烈建議你去野外屌尻D生左貓B又趕佢地出去自己搵野食GE貓乸
同埋屌9哂所有養貓GE人 好地地一隻貓點解唔出去野外自己搵野食
等佢地同D野狗玩下遊戲 去玩閃避車遊戲諗起都興奮

所以我都有提我唔係真係好反對養寵物，而係對果啲覺得養佢係對佢好，自己好有愛心係愛護動物既人反感。
認清養寵物既功能性係為左滿足人類自己，而唔係愛護動物，本質同實驗室既動物，食肉等等一樣

大貓應該好寂寞咁等緊細貓團聚

去脈絡化

攞細路同貓比

樓主比心屌到反艇咪就係照捉隻貓仔
講到尾又係見人地靚
雀係因為疾病問題 貓就未聽過唔比餵
影響環境會唔會嚴重得過你直接破壞佢地習性 重要係有多過一隻既情況下捉一隻
咁驚流浪動物係就幫佢絕育再放生

你仲唔去DSPCA呀 LAP呀 果D地方搶番D貓掟番野外?
全世界好多貓都等你去解放佢地呀

一係偷埋隻大貓
比佢地兩個團聚
無謂拆散人哋

推理性討論

佢老母都冇喺佢出世嗰陣問佢係咪想比佢老母養佢老母自私自利養大佢 好撚偽善

最緊要樓主對隻貓好，流浪貓如果有病無人帶佢去睇醫生，咁佢就自生自滅。依家隻貓有咩事，起碼有人照顧帶佢去睇醫生。剩係屌樓主有咩用？隻隻寵物都想要自由，咁人唔應該養寵物添啦

Hum? 有分別?
貓下賤D?

先天係寵物貓咁比人繁殖
同流浪繁殖個習性都差好遠啦

記得出街執埋啲老鼠呀 雀呀 野豬呀 狗呀 返去養
流浪動物一隻都厭多

貓冇人權保護
冇咁多法律保障
天生天養
關下賤咩事？
咁都唔知有咩分別嘅你使唔使去驗下個柒腦？

部分係啦
事實上依家既香港，流浪動物係好難好好生存，太多危險
養佢地除左話滿足自己，都係對呢d動物好好既一件事
唔一定去到盡話要無私大愛先可以讚一句善良

點會，可能你未餵過流浪貓，好多老一輩話整污糟環境，話天生天養由得佢地死之類 仲會黎踢你個罐，拎走紙皮等等，唔係咩新鮮事

雀果d咩噪鵑都有人投訴話要毒殺，朝早叫嘈住訓覺……

你睇下香港電台套講貓歷史套劇集先啦
有講貓歷史同家貓已經演變到習慣同人類生活架喇
只要樓主對隻貓好捉佢番去係完全無問題

不過你呢D擺明搵人嘈消磨時間GE人呢 都係早BLK早著

你就真係偽善喇.............

原來
無權
無保障
所以人就可以隨意干涉幫自己添下彩頭

定人就係天？

有無諗過你都係去脈絡化

例如人同動物既生存根本/自由有咩差別？
個差別如何足以令你接受樓主出於私心捉貓返去養？

Block7先

你又唔捉晒全世界啲貓上樓主屋企?
全世界好多貓都等你去保護佢地呀

我已經報左狗同漁農處
樓主洗等八月十五 請定律師

基因本身就自私
你都唔會舉得出任何一個自私以外嘅行為
要block咪block 我都冇興趣理白卡仔

貓下賤D

你點知唔係其他人放養？

本身自由自在，點解要捉走佢。。。

被送中唔好叫人救,乖乖地

唔明果D放野外就認為係對貓好係咩邏輯
野外平均年齡得幾歲
有人飼養可以去到十歲以上 過上無憂生活唔洗捱餓 只要對佢好

除非長命D係衰野黎
不過班大愛撚一定話你又知隻貓想長命?
做乜都會有人講閒話 就唔好理其他人點睇 BLK9哂班大愛撚就好

算啦唔捉都捉左，希望樓主真係會好好咁樣養佢，唔好一時意氣用事又再拋棄

如果咁做真係好，點解負面多咁多？

貓冇人權保護同法律保障所以就應該隨時洗定個屎忽比人捉?
對支持隨便捉貓嘅人離講唔係賤命係咩, 為所欲為嫁啦。
樓主唔係貓義工離嫁, 佢只係出於私慾去"救"一隻貓炸
Hum? 另一隻? 關樓主閪事咩

純粹睇唔過眼樓豬用咁低裝嘅手段拐走咗人 明知隻貓會掙扎都要強行帶走人

呢d撚樣通常捉完無耐，養唔掂又會就咁放返係公園

從現實去諗，你咁講係有道理，但就好難改善到個大環境，繼續有不負責任既飼主棄養而變成你們所說的流浪貓狗，繼續因為有“寵物”既需求而出現各種既不人道既繁殖場，將動物變成各種各類既商品，生產一隻又一隻不能自己生存要靠人類餵飼既動物。

放返佢出街啦，真係比車車鳩死係佢既命黎
自然漁護署同動物協會捉佢返去等領養同安樂死
想養貓去買啦，比人吊你拆散頭家何必呢

搞清楚咩叫「權利」咩叫「福利」先啦ching.........
咁多連登仔平時就話鳩貓撚睇貓重過人....估唔到呢個post又有人話貓應該同人一樣享有同樣權利.........睇唔透呀

好撚自私

你講到呢度都已經同你最開頭上面舉嘅例子差咗好遠啦
係啊人捉動物養係私心 但結果論嚟論令隻動物呢一世受少咗苦 開心多咗 咁我唔覺得有乜問題

樓豬正仆街

係呀，所以理想黎講梗係想好似外國咁放養又好流浪又好，總之又自由又安全又快樂啦d動物……現實d黎講就係香港環境同人為因素都不允許，所以收養會係最好。
人權都未推廣得晒，講唔到貓權動物權，最多講下動物福利……保佢地有基本溫飽同安全就算……

點偽善, 貓對你離講係唔係下賤D?
人生就應該受到保障, 唔捉得。
貓就是但。

咁都可以扯到被送中，西利
咁請問養寵物既人係咪全部都要搵動物傳心師解讀過佢地想唔想比人養？

人地一家人係個公園生活得開開心心，俾你條打靶仔拆散人家庭、困係你間200呎籠屋叫救佢？共產黨都救緊你啊on9仔

連登係咁架啦，鍵盤戰士呀嘛，打幾隻字就拎到光環架啦

知唔知咩叫權利…
你要比貓既權利有幾多？佢地又要付出咩義務？
仲有人權包埋投票權，貓又需不需要呢？點分咩權貓需要貓不需要呢？

人地就發動執貓技能
你條仆街就捉9佢
你睇唔睇到佢個貓樣幾驚你啊

你話隻貓冧你痴實你 咁拎返去照顧都冇問題
但人地抗拒到要你用捉呢個行為去監禁佢
你話成件事係咪反智扭曲先
不如試下放佢出嚟 睇下佢逃唔逃離你呢個賤種魔掌

推，樓主我屌你老母閪

有幾遠啊? 咁我個例子如果令個細路女呢一世受少咗苦係咪可以隨便帶番屋企? 你點判斷樓主個行動會令動物受少D苦? 你點知佢屋企有冇人有虐待動物嘅傾向? 樓主自己都用陷阱捉貓

天生天養咁就咪撚捉啦

「愈老嘅野貓係愈唔會跟你走」其實隻細貓都冇跟樓主走wor明明係樓主set個trap先捉到佢
你呢啲貓異工死全家啦

你個名

你都痴線
細路女有阿爸阿媽
就算係孤兒都有機構養
你話如果係古代你喺街見到有BB比人擺咗喺街冇人理咁你帶佢返去養就係好事喇
舉例都唔撚識舉
慳啲啦

樓主咁大愛幾時養埋屋企樓下啲乞衣

樓主你真係同柒婆一樣咁厲害 畀成村人屌到你開花都唔覺得自己有問題 佩服

人同動物有咩分別
人有人權 動物就冇資格有自己權利?

咁個比喻唔用性奴
淨係收你嚟養都夠恐怖啦係咪呀

以樓主logic係要綁架乞衣

咁的確短命唔好/長命好 係人主觀感覺

捉左返去又要唔絕育，老左生癌，痴肥心臟病乜乜77

呢d大有人在

好話唔好講

你既人生意義都唔係由外人定義啦

出於貓仔可愛想私有佢
咁捉佢返去養要對佢好就理所當然啦

大佬拎得返去養對佢好係應撚份
係責任來

唔好倒轉頭講養佢好過佢本身訓街啦
用所謂既補償/提供左優質既生活比佢就包裝自己既自私

根本樓主低調d 就無事

?? 你問我要比貓既權利有幾多又要付出咩義務？
咁你作為人嘅權利有幾多? 你又付出左幾多義務啊？
細路仔有冇投票權? 佢嘅人權有冇包埋投票權?
咁冇投票權係咪冇人權? 如果佢有人權點解佢又冇投票權?
點解佢冇投票權佢又可以擁有人權而貓又唔可以有貓權?
你又點分咩權細路仔需要或者唔需要呢？

剩係捉隻細嘅唔捉大
係私心多定愛心多你自己知啦

你去同d豬牛羊同實驗動物講囉動物權
全世界講緊動物福利，你就走出黎講動物權利希望你推廣到，唔好叫人做，要自己做埋一份啊

投票權要成年先有阿
又拎細路仔同貓比咁貓幾歲可以有投票權阿？
你根本為駁而駁

你都識講寵物店係馴化喇 咁關街貓咩事啊
唔止係權益問題啊天才

係人地在外好地地互不相關 但你主動走去搞鳩人啊
咁咪本身冇問題 都比你一手製造個權益問題出黎囉

有阿爸阿媽就一定有好嘅生活受少D苦?
有兒童機構養就有好嘅生活?
未見過父母同孤兒院虐待?

"你話如果係古代你喺街見到有BB比人擺咗喺街冇人理咁你帶佢返去養就係好事喇"
其實我由頭到尾都冇打算要帶D細路番屋企, 一直係度諷刺緊樓主。
你揀人郁就睇清楚D啦

好撚偽善
本身大貓有個伴相依為命
係係捉就捉晒佢

福乜撚嘢利
咁住豪宅嘅富豪捉隻公屋窮撚返屋企又係咪叫福利?
家陣講緊樓主出發點嘅問題
話緊樓主唔好自私扮偉大
你條柒頭冇腦就縮返入老母個閪度唔好衝出嚟柒 前題係你老母未撚死

😚傻閪樓主，屌你老母，屌埋你老豆😚

其實佢都搞笑既

係人干涉貓
貓無得反抗

就講到貓既權利就同人有分別
講到貓有意妥協自己嘅自由換所謂更好既生活

明明有d權利本應就係與生俱來

好變態

on9仔 咁唔撚養得寵物啦 屌你老母含撚啦

又講返呢邊既
咁寵物店隻夏娃同亞當都唔知係唔係捉返黎啦
定你要好似上面條友咁"你又知一定係捉返黎?"咁串我

我係不嬲認同人類係為左自己娛樂 滿足自己先捉動物黎養 好自私
但係冇理由用呢個POINT淨屌樓主一個 應該屌哂全世界全部養寵物撚喎
你唔係覺得自來貓數量大過比人捉果D掛

登革熱師

咁點解細路仔未成年冇啊? 佢地有冇付出義務啊?
係因為佢智力唔夠丫嘛? 咁貓夠唔夠啊?
唔夠咁投咩票權啊?
咁你問貓需唔需要投票權係咪多舊魚啊?

你係講緊樓主捉隻貓 係覺得"救"佢果度自大下話
我認同既 不過咁講法好多人中槍喎
不過要討論動物權益既 係度屌樓主不如去遊行示威做實事啦

就是環境同人為因素呢啲不理性，所以香港根本不適合養寵物，短期收養，長遠應該禁止養寵物

一件事你硬要套到上全世界講 你講埋宇宙起源都得

但而家我好明確 剩係單單針對呢件事結論
樓主就係仆街死賤種 將一隻抗拒馴服嘅自由生物進行監禁

任你兜撚到上太空 呢個核心都不變

咪係 D屋咁撚細間
應該要立法間屋夠大先比養

屌你老母 d竉物係街邊捉來嫁？